{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"No tots els calendaris estan en mem\u00f2ria","Everything seems to be completely cached":"Sembla que tot est\u00e0 en mem\u00f2ria","No calendars found.":"No s'han trobat calendaris.","No events found.":"No s'han trobat events.","Wrong calendar":"Calendari erroni","You do not have the permissions to edit this event.":"No teniu permisos per editar aquest esdeveniment.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"El fitxer no contenia esdeveniments o aquests ja estaven desats en el vostre caledari","events has been saved in the new calendar":"els esdeveniments s'han desat en el calendari nou","Import failed":"Ha fallat la importaci\u00f3","events has been saved in your calendar":"els esdveniments s'han desat en el calendari","New Timezone:":"Nova zona hor\u00e0ria:","Timezone changed":"La zona hor\u00e0ria ha canviat","Invalid request":"Sol\u00b7licitud no v\u00e0lida","Calendar":"Calendari","Deletion failed":"Eliminaci\u00f3 fallida","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ -[ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ -[ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"usuari","group":"grup","Editable":"Editable","Shareable":"Es pot compartir","Deletable":"Es pot eliminar","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd d\/M","dddd M\/d":"dddd d\/M","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"d [MMM ][yyyy ]{'&#8212;' d MMM yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, d MMM, yyyy","Sunday":"Diumenge","Monday":"Dilluns","Tuesday":"Dimarts","Wednesday":"Dimecres","Thursday":"Dijous","Friday":"Divendres","Saturday":"Dissabte","Sun.":"Dg.","Mon.":"Dl.","Tue.":"Dm.","Wed.":"Dc.","Thu.":"Dj.","Fri.":"Dv.","Sat.":"Ds.","January":"Gener","February":"Febrer","March":"Mar\u00e7","April":"Abril","May":"Maig","June":"Juny","July":"Juliol","August":"Agost","September":"Setembre","October":"Octubre","November":"Novembre","December":"Desembre","Jan.":"Gen.","Feb.":"Febr.","Mar.":"Mar\u00e7","Apr.":"Abr.","May.":"Maig","Jun.":"Juny","Jul.":"Jul.","Aug.":"Ag.","Sep.":"Set.","Oct.":"Oct.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Des.","All day":"Tot el dia","New Calendar":"Calendari nou","Missing or invalid fields":"Falten camps o no s\u00f3n v\u00e0lids","Title":"T\u00edtol","From Date":"Des de la data","From Time":"Des de l'hora","To Date":"Fins a la data","To Time":"Fins a l'hora","The event ends before it starts":"L'esdeveniment acaba abans que comenci","There was a database fail":"Hi ha un error de base de dades","Birthday":"Aniversari","Business":"Feina","Call":"Trucada","Clients":"Clients","Deliverer":"Remitent","Holidays":"Vacances","Ideas":"Idees","Journey":"Viatge","Jubilee":"Sant","Meeting":"Reuni\u00f3","Other":"Altres","Personal":"Personal","Projects":"Projectes","Questions":"Preguntes","Work":"Feina","by":"per","unnamed":"sense nom","You do not have the permissions to update this calendar.":"No teniu permisos per actualitzar aquest calendari.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"No teniu permisos per eliminar aquest calendari.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"No teniu permisos per afegir en aquest calendari.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"No teniu permisos per afegir esdeveniments en aquest calendari.","You do not have the permissions to delete this event.":"No teniu permisos per eliminar aquest esdeveniment.","Busy":"Ocupat","Public":"P\u00fablic","Private":"Privat","Confidential":"Confidencial","Does not repeat":"No es repeteix","Daily":"Diari","Weekly":"Mensual","Every Weekday":"Cada setmana","Bi-Weekly":"Bisetmanalment","Monthly":"Mensualment","Yearly":"Cada any","never":"mai","by occurrences":"per aparicions","by date":"per data","by monthday":"per dia del mes","by weekday":"per dia de la setmana","events week of month":"esdeveniments la setmana del mes","first":"primer","second":"segon","third":"tercer","fourth":"quart","fifth":"cinqu\u00e8","last":"\u00faltim","by events date":"per data d'esdeveniments","by yearday(s)":"per ahir(s)","by weeknumber(s)":"per n\u00famero(s) de la setmana","by day and month":"per dia del mes","Date":"Data","Cal.":"Cal.","Week":"Setmana","Month":"Mes","List":"Llista","Today":"Avui","Settings":"Configuraci\u00f3","Your calendars":"Els vostres calendaris","CalDav Link":"Enlla\u00e7 CalDav","Share Calendar":"Comparteix el calendari","Download":"Baixa","Edit":"Edita","Delete":"Suprimeix","New calendar":"Calendari nou","Edit calendar":"Edita el calendari","Displayname":"Mostra el nom","Active":"Actiu","Calendar color":"Color del calendari","Save":"Desa","Submit":"Envia","Cancel":"Cancel\u00b7la","Edit an event":"Edici\u00f3 d'un esdeveniment","Export":"Exporta","Eventinfo":"Eventinfo","Repeating":"Repetici\u00f3","Alarm":"Alarma","Attendees":"Assistents","Share":"Comparteix","Title of the Event":"T\u00edtol de l'esdeveniment","Category":"Categoria","Separate categories with commas":"Separeu les categories amb comes","Edit categories":"Edita les categories","Access Class":"Tipus d'acc\u00e9s","All Day Event":"Esdeveniment de tot el dia","From":"Des de","To":"Fins a","Advanced options":"Opcions avan\u00e7ades","Location":"Ubicaci\u00f3","Location of the Event":"Ubicaci\u00f3 de l'esdeveniment","Description":"Descripci\u00f3","Description of the Event":"Descripci\u00f3 de l'esdeveniment","Repeat":"Repetici\u00f3","Advanced":"Avan\u00e7at","Select weekdays":"Selecciona els dies de la setmana","Select days":"Seleccionar dies","and the events day of year.":"i dies d'esdeveniment de l'any.","and the events day of month.":"i dies d'esdeveniment del mes.","Select months":"Selecciona els mesos","Select weeks":"Seleccionar setmanes","and the events week of year.":"i setmanes d'esdeveniment de l'any.","Interval":"Interval","End":"Final","occurrences":"aparicions","create a new calendar":"crea un calendari nou","Import a calendar file":"Importa un fitxer de calendari","Please choose a calendar":"Escolliu un calendari","Name of new calendar":"Nom del calendari nou","Take an available name!":"Escolliu un nom disponible!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Ja hi ha un calendari amb aquest nom. Si continueu, els calendaris es combinaran.","Remove all events from the selected calendar":"Elimina tots els esdeveniments del calendari seleccionat","Import":"Importa","Close Dialog":"Tanca el di\u00e0leg","Create a new event":"Crea un nou esdeveniment","Share with:":"Comparteix amb:","Shared with":"Compartit per","Unshare":"Descomparteix","Nobody":"Ning\u00fa","Shared via calendar":"Compartit via calendari","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"NOTA: Les accions en esdeveniments compartits via calendari afectaran la compartici\u00f3 del calendari sencer.","View an event":"Mostra un esdeveniment","No categories selected":"No hi ha categories seleccionades","of":"de","at":"a","General":"General","Timezone":"Zona hor\u00e0ria","Update timezone automatically":"Actualitza la zona hor\u00e0ria autom\u00e0ticament","Time format":"Format horari","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"Comen\u00e7a la setmana en ","Cache":"Mem\u00f2ria de cau","Clear cache for repeating events":"Neteja la mem\u00f2ria de cau pels esdeveniments amb repetici\u00f3","URLs":"URLs","Calendar CalDAV syncing addresses":"Adre\u00e7a de sincronitzaci\u00f3 del calendari CalDAV","more info":"m\u00e9s informaci\u00f3","Primary address (Kontact et al)":"Adre\u00e7a prim\u00e0ria (Kontact et al)","iOS\/OS X":"IOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Enlla\u00e7(os) iCalendar nom\u00e9s de lectura"},"pluralForm":""}