{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"V pam\u011bti nejsou ulo\u017eeny \u00fapln\u011b v\u0161echny kalend\u00e1\u0159e","Everything seems to be completely cached":"Zd\u00e1 se, \u017ee \u00fapln\u011b v\u0161e je ulo\u017eeno v pam\u011bti","No calendars found.":"\u017d\u00e1dn\u00e9 kalend\u00e1\u0159e nenalezeny.","No events found.":"\u017d\u00e1dn\u00e9 ud\u00e1losti nenalezeny.","Wrong calendar":"Nespr\u00e1vn\u00fd kalend\u00e1\u0159","You do not have the permissions to edit this event.":"Nem\u00e1te pr\u00e1va upravovat tuto ud\u00e1lost.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Soubor neobsahoval \u017e\u00e1dn\u00e9 ud\u00e1losti, nebo jsou v\u0161echny ud\u00e1losti ji\u017e ve Va\u0161em kalend\u00e1\u0159i.","events has been saved in the new calendar":"ud\u00e1losti byly ulo\u017eeny v nov\u00e9m kalend\u00e1\u0159i","Import failed":"Import selhal","events has been saved in your calendar":"ud\u00e1lost\u00ed bylo ulo\u017eeno ve Va\u0161em kalend\u00e1\u0159i","New Timezone:":"Nov\u00e9 \u010dasov\u00e9 p\u00e1smo:","Timezone changed":"\u010casov\u00e9 p\u00e1smo bylo zm\u011bn\u011bno","Invalid request":"Neplatn\u00fd po\u017eadavek","Calendar":"Kalend\u00e1\u0159","Deletion failed":"Maz\u00e1n\u00ed selhalo.","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"u\u017eivatel","group":"skupina","Editable":"Upraviteln\u00e9","Shareable":"Sd\u00edliteln\u00e9","Deletable":"Odstraniteln\u00e9","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"d. MMM[ yyyy]{ '&#8212;' d.[ MMM] yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Ned\u011ble","Monday":"Pond\u011bl\u00ed","Tuesday":"\u00dater\u00fd","Wednesday":"St\u0159eda","Thursday":"\u010ctvrtek","Friday":"P\u00e1tek","Saturday":"Sobota","Sun.":"Ne","Mon.":"Po","Tue.":"\u00dat","Wed.":"St","Thu.":"\u010ct","Fri.":"P\u00e1","Sat.":"So","January":"Leden","February":"\u00danor","March":"B\u0159ezen","April":"Duben","May":"Kv\u011bten","June":"\u010cerven","July":"\u010cervenec","August":"Srpen","September":"Z\u00e1\u0159\u00ed","October":"\u0158\u00edjen","November":"Listopad","December":"Prosinec","Jan.":"leden","Feb.":"\u00fanor","Mar.":"b\u0159ezen","Apr.":"duben","May.":"kv\u011bten","Jun.":"\u010derven","Jul.":"\u010dervenec","Aug.":"srpen","Sep.":"z\u00e1\u0159\u00ed","Oct.":"\u0159\u00edjen","Nov.":"listopad","Dec.":"prosinec","All day":"Cel\u00fd den","New Calendar":"Nov\u00fd kalend\u00e1\u0159","Missing or invalid fields":"Chyb\u011bj\u00edc\u00ed, nebo neplatn\u00e1 pole","Title":"N\u00e1zev","From Date":"Od data","From Time":"Od","To Date":"Do data","To Time":"Do","The event ends before it starts":"Ud\u00e1lost kon\u010d\u00ed p\u0159ed sv\u00fdm zah\u00e1jen\u00edm","There was a database fail":"Chyba v datab\u00e1zi","Birthday":"Narozeniny","Business":"Obchodn\u00ed","Call":"Hovor","Clients":"Klienti","Deliverer":"Doru\u010dovatel","Holidays":"Pr\u00e1zdniny","Ideas":"N\u00e1pady","Journey":"Cesta","Jubilee":"V\u00fdro\u010d\u00ed","Meeting":"Sch\u016fzka","Other":"Jin\u00e9","Personal":"Osobn\u00ed","Projects":"Projekty","Questions":"Dotazy","Work":"Pr\u00e1ce","by":"od","unnamed":"nepojmenov\u00e1no","You do not have the permissions to update this calendar.":"Nem\u00e1te pr\u00e1va pro aktualizaci tohoto kalend\u00e1\u0159e.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Nem\u00e1te pr\u00e1va pro smaz\u00e1n\u00ed tohoto kalend\u00e1\u0159e.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Nem\u00e1te pr\u00e1va pro p\u0159id\u00e1n\u00ed tohoto kalend\u00e1\u0159e.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Nem\u00e1te pr\u00e1va pro p\u0159id\u00e1n\u00ed ud\u00e1lost\u00ed do tohoto kalend\u00e1\u0159e.","You do not have the permissions to delete this event.":"Nem\u00e1te pr\u00e1va smazat tuto ud\u00e1lost.","Busy":"Zanepr\u00e1zdn\u011bn\u00e1","Public":"Ve\u0159ejn\u00e1","Private":"Soukrom\u00e1","Confidential":"D\u016fv\u011brn\u00e1","Does not repeat":"Neopakuje se","Daily":"Denn\u011b","Weekly":"T\u00fddn\u011b","Every Weekday":"Ka\u017ed\u00fd v\u0161edn\u00ed den","Bi-Weekly":"Jednou za dva t\u00fddny","Monthly":"M\u011bs\u00ed\u010dn\u011b","Yearly":"Ro\u010dn\u011b","never":"nikdy","by occurrences":"podle v\u00fdskytu","by date":"podle data","by monthday":"podle dne v m\u011bs\u00edci","by weekday":"podle dne v t\u00fddnu","events week of month":"t\u00fddenn\u00ed ud\u00e1losti v m\u011bs\u00edci","first":"prvn\u00ed","second":"druh\u00fd","third":"t\u0159et\u00ed","fourth":"\u010dtvrt\u00fd","fifth":"p\u00e1t\u00fd","last":"posledn\u00ed","by events date":"podle data ud\u00e1losti","by yearday(s)":"po dni (dnech)","by weeknumber(s)":"podle \u010d\u00edsel t\u00fddn\u016f","by day and month":"podle dne a m\u011bs\u00edce","Date":"Datum","Cal.":"Kal.","Week":"T\u00fdden","Month":"M\u011bs\u00edc","List":"Seznam","Today":"Dnes","Settings":"Nastaven\u00ed","Your calendars":"Va\u0161e kalend\u00e1\u0159e","CalDav Link":"Odkaz CalDav","Share Calendar":"Sd\u00edlet kalend\u00e1\u0159","Download":"St\u00e1hnout","Edit":"Upravit","Delete":"Smazat","New calendar":"Nov\u00fd kalend\u00e1\u0159","Edit calendar":"Upravit kalend\u00e1\u0159","Displayname":"Zobrazovan\u00e9 jm\u00e9no","Active":"Aktivn\u00ed","Calendar color":"Barva kalend\u00e1\u0159e","Save":"Ulo\u017eit","Submit":"Odeslat","Cancel":"Zru\u0161it","Edit an event":"Upravit ud\u00e1lost","Export":"Exportovat","Eventinfo":"Informace o ud\u00e1losti","Repeating":"Opakov\u00e1n\u00ed","Alarm":"Upom\u00ednka","Attendees":"\u00da\u010dastn\u00edci","Share":"Sd\u00edlet","Title of the Event":"N\u00e1zev ud\u00e1losti","Category":"Kategorie","Separate categories with commas":"Kategorie odd\u011blen\u00e9 \u010d\u00e1rkami","Edit categories":"Upravit kategorie","Access Class":"T\u0159\u00edda p\u0159\u00edstupu","All Day Event":"Celodenn\u00ed ud\u00e1lost","From":"Od","To":"Do","Advanced options":"Pokro\u010dil\u00e9 mo\u017enosti","Location":"Um\u00edst\u011bn\u00ed","Location of the Event":"M\u00edsto kon\u00e1n\u00ed ud\u00e1losti","Description":"Popis","Description of the Event":"Popis ud\u00e1losti","Repeat":"Opakovat","Advanced":"Pokro\u010dil\u00e9","Select weekdays":"Vybrat dny v t\u00fddnu","Select days":"Vybrat dny","and the events day of year.":"a denn\u00ed ud\u00e1losti v roce.","and the events day of month.":"a denn\u00ed ud\u00e1losti v m\u011bs\u00edci.","Select months":"Vybrat m\u011bs\u00edce","Select weeks":"Vybrat t\u00fddny","and the events week of year.":"a t\u00fdden s ud\u00e1lostmi v roce.","Interval":"Interval","End":"Konec","occurrences":"v\u00fdskyty","create a new calendar":"vytvo\u0159it nov\u00fd kalend\u00e1\u0159","Import a calendar file":"Importovat soubor kalend\u00e1\u0159e","Please choose a calendar":"Vyberte, pros\u00edm, kalend\u00e1\u0159","Name of new calendar":"N\u00e1zev nov\u00e9ho kalend\u00e1\u0159e","Take an available name!":"Pou\u017eijte dostupn\u00fd n\u00e1zev.","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Kalend\u00e1\u0159 s t\u00edmto n\u00e1zvem ji\u017e existuje. Pokud n\u00e1zev pou\u017eijete, budou tyto kalend\u00e1\u0159e slou\u010deny.","Remove all events from the selected calendar":"Odebrat v\u0161echny ud\u00e1losti z vybran\u00e9ho kalend\u00e1\u0159e","Import":"Importovat","Close Dialog":"Zav\u0159\u00edt dialog","Create a new event":"Vytvo\u0159it novou ud\u00e1lost","Share with:":"Sd\u00edlet s:","Shared with":"Sd\u00edleno s","Unshare":"Od-sd\u00edlet","Nobody":"Nikdo","Shared via calendar":"Sd\u00edleno skrze kalend\u00e1\u0159","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"POZN\u00c1MKA: \u010cinnosti na ud\u00e1lostech sd\u00edlen\u00fdch skrze kalend\u00e1\u0159 budou m\u00edt vliv na sd\u00edlen\u00ed cel\u00e9ho kalend\u00e1\u0159e.","View an event":"Zobrazit ud\u00e1lost","No categories selected":"\u017d\u00e1dn\u00e9 kategorie nevybr\u00e1ny","of":"z","at":"v","General":"Hlavn\u00ed","Timezone":"\u010casov\u00e9 p\u00e1smo","Update timezone automatically":"Aktualizovat automaticky \u010dasov\u00e9 p\u00e1smo","Time format":"Form\u00e1t \u010dasu","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"T\u00fdden za\u010d\u00edn\u00e1 v","Cache":"Vyrovn\u00e1vac\u00ed pam\u011b\u0165","Clear cache for repeating events":"Vymazat pam\u011b\u0165 pro opakuj\u00edc\u00ed se ud\u00e1losti","URLs":"URL","Calendar CalDAV syncing addresses":"Kalend\u00e1\u0159 CalDAV synchronizuje adresy","more info":"podrobnosti","Primary address (Kontact et al)":"Prim\u00e1rn\u00ed adresa (ve\u0159ejn\u00e1)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Odkaz(y) kalend\u00e1\u0159e pouze pro \u010dten\u00ed"},"pluralForm":""}