{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Noch sind nicht alle Kalender zwischengespeichert.","Everything seems to be completely cached":"Es sieht so aus, als w\u00e4re alles vollst\u00e4ndig zwischengespeichert.","No calendars found.":"Keine Kalender gefunden.","No events found.":"Keine Termine gefunden.","Wrong calendar":"Falscher Kalender","You do not have the permissions to edit this event.":"Du besitzt nicht die Berechtigung, diese Veranstaltung zu bearbeiten.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Entweder enthielt die Datei keine Termine oder alle Termine waren bereits im Kalender gespeichert.","events has been saved in the new calendar":"Der Termin wurde im neuen Kalender gespeichert.","Import failed":"Import fehlgeschlagen","events has been saved in your calendar":"Der Termin wurde in Deinem Kalender gespeichert.","New Timezone:":"Neue Zeitzone:","Timezone changed":"Zeitzone ge\u00e4ndert","Invalid request":"Fehlerhafte Anfrage","Calendar":"Kalender","Deletion failed":"L\u00f6schen fehlgeschlagen","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"Benutzer","group":"Gruppe","Editable":"editierbar","Shareable":"Kann geteilt werden","Deletable":"Kann gel\u00f6scht werden","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd d.M","dddd M\/d":"dddd d.M","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, d. MMM yyyy","Sunday":"Sonntag","Monday":"Montag","Tuesday":"Dienstag","Wednesday":"Mittwoch","Thursday":"Donnerstag","Friday":"Freitag","Saturday":"Samstag","Sun.":"So","Mon.":"Mo","Tue.":"Di","Wed.":"Mi","Thu.":"Do","Fri.":"Fr","Sat.":"Sa","SU":"Sonntag","MO":"Montag","TU":"Dienstag","WE":"Mittwoch","TH":"Donnerstag","FR":"Freitag","SA":"Samstag","DAILY":"t\u00e4glich","WEEKLY":"Jede Woche","MONTHLY":"Jeden Monat","YEARLY":"Jedes Jahr","Customize ...":"Angepasst ...","January":"Januar","February":"Februar","March":"M\u00e4rz","April":"April","May":"Mai","June":"Juni","July":"Juli","August":"August","September":"September","October":"Oktober","November":"November","December":"Dezember","Jan.":"Jan.","Feb.":"Feb.","Mar.":"M\u00e4r.","Apr.":"Apr.","May.":"Mai","Jun.":"Jun.","Jul.":"Jul.","Aug.":"Aug.","Sep.":"Sep.","Oct.":"Okt.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dez.","All day":"Ganzt\u00e4gig","New Calendar":"Neuer Kalender","Email event to person":"Termin per E-Mail verschicken","Missing or invalid fields":"Fehlende oder ung\u00fcltige Felder","Title":"Titel","From Date":"Startdatum","From Time":"Startzeit","To Date":"Enddatum","To Time":"Endzeit","The event ends before it starts":"Der Termin endet, bevor er angefangen hat.","There was a database fail":"Es ist ein Datenbankfehler aufgetreten","Birthday":"Geburtstag","Business":"Gesch\u00e4ftlich","Call":"Anruf","Clients":"Kunden","Deliverer":"Lieferant","Holidays":"Urlaub","Ideas":"Ideen","Journey":"Reise","Jubilee":"Jubil\u00e4um","Meeting":"Treffen","Other":"Anderes","Personal":"Pers\u00f6nlich","Projects":"Projekte","Questions":"Fragen","Work":"Arbeit","by":"von","unnamed":"unbenannt","You do not have the permissions to update this calendar.":"Du besitzt nicht die Berechtigung, diesen Kalender zu aktualisieren.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Du besitzt nicht die Berechtigung, diesen Kalender zu l\u00f6schen.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Du besitzt nicht die Berechtigung, diesem Kalender etwas hinzuzuf\u00fcgen.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Du besitzt nicht die Berechtigung, diesem Kalender eine Veranstaltung hinzuzuf\u00fcgen.","You do not have the permissions to delete this event.":"Du besitzt nicht die Berechtigung, diese Veranstaltung zu l\u00f6schen.","Busy":"Besch\u00e4ftigt","Public":"\u00d6ffentlich","Private":"Privat","Confidential":"Vertraulich","Show full event":"Frei","Show only busy":"Besch\u00e4ftigt","Hide event":"Termin ausblenden","Does not repeat":"ohne","Daily":"t\u00e4glich","Weekly":"w\u00f6chentlich","Every Weekday":"jeden Wochentag","Bi-Weekly":"jede zweite Woche","Monthly":"monatlich","Yearly":"j\u00e4hrlich","never":"niemals","by occurrences":"nach Terminen","by date":"nach Datum","by monthday":"an einem Monatstag","by weekday":"an einem Wochentag","events week of month":"Woche des Monats des Termins","first":"erste","second":"zweite","third":"dritte","fourth":"vierte","fifth":"f\u00fcnfte","last":"letzte","by events date":"nach Datum des Termins","by yearday(s)":"nach Tag des Jahres","by weeknumber(s)":"nach Wochennummer","by day and month":"nach Tag und Monat","Date":"Datum","Cal.":"Kal.","Week":"Woche","Month":"Monat","List":"Liste","Today":"Heute","Settings":"Einstellungen","Your calendars":"Deine Kalender","CalDav Link":"CalDAV-Link","Share Calendar":"Kalender freigeben","Download":"Herunterladen","Edit":"Bearbeiten","Delete":"L\u00f6schen","New calendar":"Neuer Kalender","Edit calendar":"Kalender bearbeiten","Displayname":"Anzeigename","Active":"Aktiv","Calendar color":"Kalenderfarbe","Save":"Speichern","Submit":"Best\u00e4tigen","Cancel":"Abbrechen","Edit an event":"Ereignis bearbeiten","Export":"Exportieren","Eventinfo":"Termininfo","Repeating":"Wiederholen","Alarm":"Alarm","Attendees":"Teilnehmer","Share":"Freigeben","Title of the Event":"Titel","Category":"Kategorie","Separate categories with commas":"Kategorien mit Kommata trennen","Edit categories":"Kategorien \u00e4ndern","Access Class":"Zugriffsklasse","All Day Event":"Ganzt\u00e4giges Ereignis","From":"von","To":"bis","Advanced options":"Erweiterte Optionen","Location":"Ort","Location of the Event":"Ort","Description":"Beschreibung","Description of the Event":"Beschreibung","Repeat":"Wiederholen","Advanced":"Erweitert","Select weekdays":"Wochentage ausw\u00e4hlen","Select days":"Tage ausw\u00e4hlen","and the events day of year.":"und den Tag des Jahres des Termins","and the events day of month.":"und den Tag des Monats des Termins","Select months":"Monate ausw\u00e4hlen","Select weeks":"Wochen ausw\u00e4hlen","and the events week of year.":"und den Tag des Jahres des Termins","Interval":"Intervall","End":"Ende","occurrences":"Ereignisse","create a new calendar":"Neuen Kalender anlegen","Import a calendar file":"Kalenderdatei importieren","Please choose a calendar":"Bitte w\u00e4hle einen Kalender.","Name of new calendar":"Name des neuen Kalenders","Take an available name!":"Bitte w\u00e4hle einen verf\u00fcgbaren Namen!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Ein Kalender mit diesem Namen existiert bereits. Solltest Du fortfahren, werden die beiden Kalender zusammengef\u00fchrt.","Remove all events from the selected calendar":"Entferne alle Termine von dem ausgew\u00e4hlten Kalender","Import":"Importieren","Close Dialog":"Dialog schlie\u00dfen","Create a new event":"Neues Ereignis erstellen","Share with:":"Teile mit:","Shared with":"Geteilt mit","Unshare":"Teilung zur\u00fccknehmen","Nobody":"Niemand","Shared via calendar":"Mittels des Kalenders teilen","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"ANMERKUNG: Aktionen, die auf Ereignissen beruhen und mittels des Kalenders geteilt werden, werden sich auf das gesamte Kalender-Sharing auswirken.","View an event":"Termin ansehen","No categories selected":"Keine Kategorie ausgew\u00e4hlt","of":"von","at":"um","on":"am","On":"Am","and":"und","All":"Alle","Days":"Tage","Weeks":"Wochen","Months":"Monate","Years":"Jahre","General":"Allgemein","Timezone":"Zeitzone","Update timezone automatically":"Zeitzone automatisch aktualisieren","Time format":"Zeitformat","24h":"24 Stunden","12h":"12 Stunden","Start week on":"Erster Wochentag","Cache":"Zwischenspeicher","Clear cache for repeating events":"L\u00f6sche den Zwischenspeicher f\u00fcr wiederholende Veranstaltungen","URLs":"URLs","Calendar CalDAV syncing addresses":"CalDAV-Kalender gleicht Adressen ab","more info":"weitere Informationen","Primary address (Kontact et al)":"Prim\u00e4re Adresse (Kontakt u.a.)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Nur lesende(r) iCalender-Link(s)","Ready":"Schlie\u00dfen","Delete Serie":"Serie l\u00f6schen","Delete Event":"Event l\u00f6schen","Every":"jeden","Exception":"Ausnahmen","Reminder":"Erinnerung","Email":"E-Mail","None":"Keine","Message":"Nachricht","Minutes before":"Minute(n) davor","Hours before":"Stunde(n) davor","Days before":"Tag(e) davor","Minutes after":"Minute(n) danach","Hours after":"Stunde(n) danach","Days after":"Tag(e) danach","This share is password-protected":"Diese Freigabe ist durch ein Passwort gesch\u00fctzt","The password is wrong. Try again.":"Das Passwort ist falsch. Bitte versuchen Sie es erneut.","Password":"Passwort","Sorry, this link doesn\u2019t seem to work anymore.":"Entschuldigung, dieser Link scheint nicht mehr zu funktionieren.","Reasons might be:":"Gr\u00fcnde k\u00f6nnten sein:","the item was removed":"Das Element wurde entfernt","the link expired":"Der Link ist abgelaufen","sharing is disabled":"Teilen ist deaktiviert","For more info, please ask the person who sent this link.":"F\u00fcr mehr Informationen, fragen Sie bitte die Person, die Ihnen diesen Link geschickt hat.","%s shared the calendar %s with you":"%s hat den Kalender %s mit Ihnen geteilt"},"pluralForm":""}