{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Ne \u0109iuj kalendaroj estas tute ka\u015dmemorigitaj","Everything seems to be completely cached":"\u0108io \u015dajnas tute ka\u015dmemorigita","No calendars found.":"Neniu kalendaro trovi\u011dis.","No events found.":"Neniu okaza\u0135o trovi\u011dis.","Wrong calendar":"Mal\u011dusta kalendaro","You do not have the permissions to edit this event.":"Vi ne havas la permeson redakti \u0109i tiun okaza\u0135on.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"A\u016d la dosiero enhavas neniun okaza\u0135on a\u016d \u0109iuj okaza\u0135oj jam estas konservitaj en via kalendaro.","events has been saved in the new calendar":"okaza\u0135oj estas konservitaj en la nova kalendaro","Import failed":"Enporto malsukcesis","events has been saved in your calendar":"okaza\u0135oj estas konservitaj en via kalendaro","New Timezone:":"Nova horozono:","Timezone changed":"La horozono estas \u015dan\u011dita","Invalid request":"Nevalida peto","Calendar":"Kalendaro","Deletion failed":"Forigo malsukcesis","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd, la d-a de MMMM[ yyyy]{ \u2013 [ddd, la d-a de] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd, la d-a de MMMM[ yyyy] HH:mm{ \u2013 [ddd, la d-a de MMMM yyyy] HH:mm}","user":"uzanto","group":"grupo","Editable":"Redaktebla","Shareable":"Kunhavigebla","Deletable":"Forigebla","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd d\/M","dddd M\/d":"dddd d\/M","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"d MMM[ yyyy]{ '&#8212;'d[ MMM] yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, la d-a de MMM yyyy","Sunday":"diman\u0109o","Monday":"lundo","Tuesday":"mardo","Wednesday":"merkredo","Thursday":"\u0135a\u016ddo","Friday":"vendredo","Saturday":"sabato","Sun.":"dim.","Mon.":"lun.","Tue.":"mar.","Wed.":"mer.","Thu.":"\u0135a\u016d.","Fri.":"ven.","Sat.":"sab.","January":"Januaro","February":"Februaro","March":"Marto","April":"Aprilo","May":"Majo","June":"Junio","July":"Julio","August":"A\u016dgusto","September":"Septembro","October":"Oktobro","November":"Novembro","December":"Decembro","Jan.":"Jan.","Feb.":"Feb.","Mar.":"Mar.","Apr.":"Apr.","May.":"Maj.","Jun.":"Jun.","Jul.":"Jul.","Aug.":"A\u016dg.","Sep.":"Sep.","Oct.":"Okt.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dec.","All day":"La tuta tago","New Calendar":"Nova kalendaro","Missing or invalid fields":"Estas mankantaj a\u016d nevalidaj kampoj","Title":"Titolo","From Date":"ekde la dato","From Time":"ekde la horo","To Date":"\u011dis la dato","To Time":"\u011dis la horo","The event ends before it starts":"La okaza\u0135o finas anta\u016d komenci","There was a database fail":"Datumbaza malsukceso okazis","Birthday":"Naski\u011dotago","Business":"Negoco","Call":"Voko","Clients":"Klientoj","Deliverer":"Livero","Holidays":"Ferioj","Ideas":"Ideoj","Journey":"Voja\u011do","Jubilee":"Jubileo","Meeting":"Rendevuo","Other":"Alia","Personal":"Persona","Projects":"Projektoj","Questions":"Demandoj","Work":"Laboro","by":"de","unnamed":"nenomita","You do not have the permissions to update this calendar.":"Vi ne havas la permeson \u011disdatigi \u0109i tiun kalendaron.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Vi ne havas la permeson forigi \u0109i tiun kalendaron.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Vi ne havas la permeson aldoni al \u0109i tiu kalendaro.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Vi ne havas la permeson aldoni okaza\u0135ojn al \u0109i tiu kalendaro.","You do not have the permissions to delete this event.":"Vi ne havas la permeson forigi \u0109i tiun okaza\u0135on.","Does not repeat":"\u0108i tio ne ripeti\u011das","Daily":"Tage","Weekly":"Semajne","Every Weekday":"Labortage","Bi-Weekly":"Semajnduope","Monthly":"Monate","Yearly":"Jare","never":"neniam","by occurrences":"la\u016d aperoj","by date":"la\u016d dato","by monthday":"la\u016d monattago","by weekday":"la\u016d semajntago","events week of month":"la monatsemajno de la okaza\u0135o","first":"unua","second":"dua","third":"tria","fourth":"kvara","fifth":"kvina","last":"lasta","by events date":"la\u016d okaza\u0135dato","by yearday(s)":"la\u016d jartago(j)","by weeknumber(s)":"la\u016d semajnnumero(j)","by day and month":"la\u016d tago kaj monato","Date":"Dato","Cal.":"Kal.","Week":"Semajno","Month":"Monato","List":"Listo","Today":"Hodia\u016d","Settings":"Agordo","Your calendars":"Viaj kalendaroj","CalDav Link":"CalDav-a ligilo","Share Calendar":"Kunhavigi kalendaron","Download":"El\u015duti","Edit":"Redakti","Delete":"Forigi","New calendar":"Nova kalendaro","Edit calendar":"Redakti la kalendaron","Displayname":"Montrota nomo","Active":"Aktiva","Calendar color":"Kalendarokoloro","Save":"Konservi","Submit":"Sendi","Cancel":"Nuligi","Edit an event":"Redakti okaza\u0135on","Export":"Elporti","Eventinfo":"Informo de okaza\u0135o","Repeating":"Ripetata","Alarm":"Alarmo","Attendees":"\u0108eestontoj","Share":"Kunhavigi","Title of the Event":"Okaza\u0135otitolo","Category":"Kategorio","Separate categories with commas":"Disigi kategoriojn per komoj","Edit categories":"Redakti kategoriojn","All Day Event":"La tuta tago","From":"Ekde","To":"\u011cis","Advanced options":"Altnivela agordo","Location":"Loko","Location of the Event":"Loko de okaza\u0135o","Description":"Priskribo","Description of the Event":"Okaza\u0135opriskribo","Repeat":"Ripeti","Advanced":"Altnivelo","Select weekdays":"Elekti semajntagojn","Select days":"Elekti tagojn","and the events day of year.":"kaj la jartago de la okaza\u0135o.","and the events day of month.":"kaj la monattago de la okaza\u0135o.","Select months":"Elekti monatojn","Select weeks":"Elekti semajnojn","and the events week of year.":"kaj la jarsemajno de la okaza\u0135o.","Interval":"Intervalo","End":"Fino","occurrences":"aperoj","create a new calendar":"Krei novan kalendaron","Import a calendar file":"Enporti kalendarodosieron","Please choose a calendar":"Bonvolu elekti kalendaron","Name of new calendar":"Nomo de la nova kalendaro","Take an available name!":"Prenu haveblan nomon!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Kalendaro kun \u0109i tiu nomo jam ekzastas. Se vi malgra\u016de da\u016dros, \u0109i tiuj kalendaroj kunfandi\u011dos.","Remove all events from the selected calendar":"Forigi \u0109iujn okaza\u0135ojn el la elektita kalendaro","Import":"Enporti","Close Dialog":"Fermi la dialogon","Create a new event":"Krei okaza\u0135on","Share with:":"Kunhavigi kun:","Shared with":"Kunhavigita kun","Unshare":"Malkunhavigi","Nobody":"Neniu","Shared via calendar":"Kunhavigita per kalendaro","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"NOTO: agoj sur okaza\u0135oj kunhavigitaj perkalendare influos la tutan kunhavigon de la kalendaro.","View an event":"Vidi okaza\u0135on","No categories selected":"Neniu kategorio elektita","of":"de","at":"\u0109e","General":"\u011cenerala","Timezone":"Horozono","Update timezone automatically":"A\u016dtomate \u011disdatigi la horozonon","Time format":"Horoformo","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"Komenci semajnon je","Cache":"Ka\u015dmemoro","Clear cache for repeating events":"Forvi\u015di ka\u015dmemoron por ripeto de okaza\u0135oj","URLs":"URL-oj","Calendar CalDAV syncing addresses":"sinkronigaj adresoj por CalDAV-kalendaroj","more info":"pli da informo","Primary address (Kontact et al)":"\u0108efa adreso (Kontact kaj aliaj)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Nurlegebla(j) iCalendar-ligilo(j)"},"pluralForm":""}