{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"A\u00fan no se han guardado en cach\u00e9 todos los calendarios","Everything seems to be completely cached":"Parece que se ha guardado todo en cach\u00e9","No calendars found.":"No se encontraron calendarios.","No events found.":"No se encontraron eventos.","Wrong calendar":"Calendario incorrecto","You do not have the permissions to edit this event.":"No tiene permisos para editar este evento.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"El archivo no contiene eventos o ya existen en tu calendario.","events has been saved in the new calendar":"Los eventos han sido guardados en el nuevo calendario","Import failed":"Fallo en la importaci\u00f3n","events has been saved in your calendar":"eventos se han guardado en tu calendario","New Timezone:":"Nueva zona horaria:","Timezone changed":"Zona horaria cambiada","Invalid request":"Petici\u00f3n no v\u00e1lida","Calendar":"Calendario","Deletion failed":"Fall\u00f3 el borrado","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ -[ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ -[ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"usuario","group":"grupo","Editable":"Editable","Shareable":"Compartible","Deletable":"Borrable","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Domingo","Monday":"Lunes","Tuesday":"Martes","Wednesday":"Mi\u00e9rcoles","Thursday":"Jueves","Friday":"Viernes","Saturday":"S\u00e1bado","Sun.":"Dom.","Mon.":"Lun.","Tue.":"Mar.","Wed.":"Mier.","Thu.":"Jue.","Fri.":"Vie.","Sat.":"Sab.","January":"Enero","February":"Febrero","March":"Marzo","April":"Abril","May":"Mayo","June":"Junio","July":"Julio","August":"Agosto","September":"Septiembre","October":"Octubre","November":"Noviembre","December":"Diciembre","Jan.":"Ene.","Feb.":"Feb.","Mar.":"Mar.","Apr.":"Abr.","May.":"May.","Jun.":"Jun.","Jul.":"Jul.","Aug.":"Ago.","Sep.":"Sep.","Oct.":"Oct.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dic.","All day":"Todo el d\u00eda","New Calendar":"Nuevo calendario","Missing or invalid fields":"Campos inv\u00e1lidos o faltantes","Title":"T\u00edtulo","From Date":"Desde la fecha","From Time":"Desde la hora","To Date":"Hasta la fecha","To Time":"Hasta la hora","The event ends before it starts":"El evento termina antes de que comience","There was a database fail":"Se ha producido un error en la base de datos","Birthday":"Cumplea\u00f1os","Business":"Negocios","Call":"Llamada","Clients":"Clientes","Deliverer":"Entrega","Holidays":"Festivos","Ideas":"Ideas","Journey":"Viaje","Jubilee":"Aniversario","Meeting":"Reuni\u00f3n","Other":"Otro","Personal":"Personal","Projects":"Proyectos","Questions":"Preguntas","Work":"Trabajo","by":"por","unnamed":"Sin nombre","You do not have the permissions to update this calendar.":"No tiene permisos para actualizar este calendario.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"No tiene permisos para eliminar este calendario.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"No tiene permisos para a\u00f1adir a este calendario.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"No tiene permisos para a\u00f1adir eventos a este calendario.","You do not have the permissions to delete this event.":"No tiene permisos para eliminar este evento.","Busy":"Ocupado","Public":"Publico","Private":"Privado","Confidential":"Confidencial","Does not repeat":"No se repite","Daily":"Diariamente","Weekly":"Semanalmente","Every Weekday":"D\u00edas de semana laboral","Bi-Weekly":"Cada 2 semanas","Monthly":"Mensualmente","Yearly":"Anualmente","never":"nunca","by occurrences":"por ocurrencias","by date":"por fecha","by monthday":"por d\u00eda del mes","by weekday":"por d\u00eda de la semana","events week of month":"eventos de la semana del mes","first":"primer","second":"segundo","third":"tercer","fourth":"cuarto","fifth":"quinto","last":"\u00faltimo","by events date":"por fecha de los eventos","by yearday(s)":"por d\u00eda(s) del a\u00f1o","by weeknumber(s)":"por n\u00famero(s) de semana","by day and month":"por d\u00eda y mes","Date":"Fecha","Cal.":"Cal.","Week":"Semana","Month":"Mes","List":"Lista","Today":"Hoy","Settings":"Ajustes","Your calendars":"Tus calendarios","CalDav Link":"Enlace a CalDav","Share Calendar":"Compartir calendario","Download":"Descargar","Edit":"Editar","Delete":"Eliminar","New calendar":"Nuevo calendario","Edit calendar":"Editar calendario","Displayname":"Nombre","Active":"Activo","Calendar color":"Color del calendario","Save":"Guardar","Submit":"Guardar","Cancel":"Cancelar","Edit an event":"Editar un evento","Export":"Exportar","Eventinfo":"Informaci\u00f3n del evento","Repeating":"Repetici\u00f3n","Alarm":"Alarma","Attendees":"Asistentes","Share":"Compartir","Title of the Event":"T\u00edtulo del evento","Category":"Categor\u00eda","Separate categories with commas":"Separar categor\u00edas con comas","Edit categories":"Editar categor\u00edas","Access Class":"Clase de acceso","All Day Event":"Todo el d\u00eda","From":"Desde","To":"Hasta","Advanced options":"Opciones avanzadas","Location":"Lugar","Location of the Event":"Lugar del evento","Description":"Descripci\u00f3n","Description of the Event":"Descripci\u00f3n del evento","Repeat":"Repetir","Advanced":"Avanzado","Select weekdays":"Seleccionar d\u00edas de la semana","Select days":"Seleccionar d\u00edas","and the events day of year.":"y el d\u00eda del a\u00f1o de los eventos.","and the events day of month.":"y el d\u00eda del mes de los eventos.","Select months":"Seleccionar meses","Select weeks":"Seleccionar semanas","and the events week of year.":"y la semana del a\u00f1o de los eventos.","Interval":"Intervalo","End":"Fin","occurrences":"ocurrencias","create a new calendar":"Crear un nuevo calendario","Import a calendar file":"Importar un archivo de calendario","Please choose a calendar":"Por favor, escoge un calendario","Name of new calendar":"Nombre del nuevo calendario","Take an available name!":"\u00a1Elige un nombre disponible!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Ya existe un calendario con este nombre. Si contin\u00faas, se combinar\u00e1n los calendarios.","Remove all events from the selected calendar":"Eliminar todos los eventos del calendario seleccionado","Import":"Importar","Close Dialog":"Cerrar di\u00e1logo","Create a new event":"Crear un nuevo evento","Share with:":"Compartir con:","Shared with":"Compartir con","Unshare":"Dejar de compartir","Nobody":"Nadie","Shared via calendar":"Compartir via calendario","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"NOTA: las acciones sobre eventos compartidos a trav\u00e9s del calendario afectar\u00e1n a la compartici\u00f3n de todo el calendario.","View an event":"Ver un evento","No categories selected":"Ninguna categor\u00eda seleccionada","of":"de","at":"a las","General":"General","Timezone":"Zona horaria","Update timezone automatically":"Actualizar zona horaria autom\u00e1ticamente","Time format":"Formato de hora","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"Comenzar semana el","Cache":"Cach\u00e9","Clear cache for repeating events":"Limpiar cach\u00e9 de eventos recurrentes","URLs":"URLs","Calendar CalDAV syncing addresses":"Direcciones de sincronizaci\u00f3n de calendario CalDAV:","more info":"M\u00e1s informaci\u00f3n","Primary address (Kontact et al)":"Direcci\u00f3n principal (Kontact y otros)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Enlace(s) iCalendar de s\u00f3lo lectura"},"pluralForm":""}