{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"K\u00f5ik kalendrid pole t\u00e4ielikult puhverdatud","Everything seems to be completely cached":"K\u00f5ik n\u00e4ib olevat puhverdatud","No calendars found.":"Kalendreid ei leitud.","No events found.":"\u00dcritusi ei leitud.","Wrong calendar":"Vale kalender","You do not have the permissions to edit this event.":"Sul pole \u00f5igusi selle \u00fcrituse muutmiseks.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Failis polnud \u00fchtegi \u00fcritust v\u00f5i k\u00f5ik \u00fcritused on juba sinu kalendrisse salvestatud.","events has been saved in the new calendar":"\u00fcritust salvestati uude kalendrisse","Import failed":"Importimine eba\u00f5nnestus","events has been saved in your calendar":"\u00fcritused on salvestatud sinu kalendrisse","New Timezone:":"Uus ajav\u00f6\u00f6nd:","Timezone changed":"Ajav\u00f6\u00f6nd on muudetud","Invalid request":"Vigane p\u00e4ring","Calendar":"Kalender","Deletion failed":"Kustutamine eba\u00f5nnestus","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"kasutaja","group":"grupp","Editable":"Muudetav","Shareable":"Jagatav","Deletable":"Kustutatav","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"P\u00fchap\u00e4ev","Monday":"Esmasp\u00e4ev","Tuesday":"Teisip\u00e4ev","Wednesday":"Kolmap\u00e4ev","Thursday":"Neljap\u00e4ev","Friday":"Reede","Saturday":"Laup\u00e4ev","Sun.":"P","Mon.":"E","Tue.":"T","Wed.":"K","Thu.":"N","Fri.":"R","Sat.":"L","January":"Jaanuar","February":"Veebruar","March":"M\u00e4rts","April":"Aprill","May":"Mai","June":"Juuni","July":"Juuli","August":"August","September":"September","October":"Oktoober","November":"November","December":"Detsember","Jan.":"Jaan.","Feb.":"Veebr.","Mar.":"M\u00e4r.","Apr.":"Apr.","May.":"Mai","Jun.":"Jun.","Jul.":"Jul.","Aug.":"Aug.","Sep.":"Sept.","Oct.":"Okt.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dets.","All day":"Kogu p\u00e4ev","New Calendar":"Uus kalender","Missing or invalid fields":"Puuduvad v\u00f5i vigased v\u00e4ljad","Title":"Pealkiri","From Date":"Alates kuup\u00e4evast","From Time":"Alates kellaajast","To Date":"Kuni kuup\u00e4evani","To Time":"Kuni kellaajani","The event ends before it starts":"\u00dcritus l\u00f5peb enne, kui see algab","There was a database fail":"Tekkis andmebaasi viga","Birthday":"S\u00fcnnip\u00e4ev","Business":"\u00c4ri","Call":"Helista","Clients":"Kliendid","Deliverer":"Kohaletoimetaja","Holidays":"P\u00fchad","Ideas":"Ideed","Journey":"Reis","Jubilee":"Juubel","Meeting":"Kohtumine","Other":"Muu","Personal":"Isiklik","Projects":"Projektid","Questions":"K\u00fcsimused","Work":"T\u00f6\u00f6","by":"lisas","unnamed":"nimetu","You do not have the permissions to update this calendar.":"Sul pole \u00f5igusi selle kalendri uuendamiseks.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Sul pole \u00f5igusi selle kalendri kustutamiseks.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Sul pole \u00f5igusi selle kalendri lisamiseks.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Sul pole \u00f5igusi sellesse kalendrisse \u00fcrituste lisamiseks.","You do not have the permissions to delete this event.":"Sul pole \u00f5igusi selle \u00fcrituse kustutamiseks.","Busy":"H\u00f5ivatud","Public":"Avalik","Private":"Privaatne","Confidential":"Konfitentsiaalne","Does not repeat":"Ei kordu","Daily":"Iga p\u00e4ev","Weekly":"Iga n\u00e4dal","Every Weekday":"Igal n\u00e4dalap\u00e4eval","Bi-Weekly":"\u00dcle n\u00e4dala","Monthly":"Igal kuul","Yearly":"Igal aastal","never":"mitte kunagi","by occurrences":"toimumiskordade j\u00e4rgi","by date":"kuup\u00e4eva j\u00e4rgi","by monthday":"kuu p\u00e4eva j\u00e4rgi","by weekday":"n\u00e4dalap\u00e4eva j\u00e4rgi","events week of month":"\u00fcrituse kuu n\u00e4dal","first":"esimene","second":"teine","third":"kolmas","fourth":"neljas","fifth":"viies","last":"viimane","by events date":"\u00fcrituste kuup\u00e4eva j\u00e4rgi","by yearday(s)":"aasta p\u00e4eva(de) j\u00e4rgi","by weeknumber(s)":"n\u00e4dala numbri(te) j\u00e4rgi","by day and month":"kuu ja p\u00e4eva j\u00e4rgi","Date":"Kuup\u00e4ev","Cal.":"Kal.","Week":"N\u00e4dal","Month":"Kuu","List":"Nimekiri","Today":"T\u00e4na","Settings":"Seaded","Your calendars":"Sinu kalendrid","CalDav Link":"CalDav Link","Share Calendar":"Jaga kalendrit","Download":"Lae alla","Edit":"Muuda","Delete":"Kustuta","New calendar":"Uus kalender","Edit calendar":"Muuda kalendrit","Displayname":"N\u00e4idatav nimi","Active":"Aktiivne","Calendar color":"Kalendri v\u00e4rv","Save":"Salvesta","Submit":"OK","Cancel":"Loobu","Edit an event":"Muuda s\u00fcndmust","Export":"Ekspordi","Eventinfo":"\u00dcrituse info","Repeating":"Kordamine","Alarm":"Alarm","Attendees":"Osalejad","Share":"Jaga","Title of the Event":"S\u00fcndmuse pealkiri","Category":"Kategooria","Separate categories with commas":"Eralda kategooriad komadega","Edit categories":"Muuda kategooriaid","Access Class":"Ligip\u00e4\u00e4su klass","All Day Event":"Kogu p\u00e4eva s\u00fcndmus","From":"Alates","To":"Kuni","Advanced options":"Lisavalikud","Location":"Asukoht","Location of the Event":"S\u00fcndmuse toimumiskoht","Description":"Kirjeldus","Description of the Event":"S\u00fcndmuse kirjeldus","Repeat":"Korda","Advanced":"T\u00e4psem","Select weekdays":"Vali n\u00e4dalap\u00e4evad","Select days":"Vali p\u00e4evad","and the events day of year.":"ja \u00fcrituse p\u00e4ev aastas.","and the events day of month.":"ja \u00fcrituse p\u00e4ev kuus.","Select months":"Vali kuud","Select weeks":"Vali n\u00e4dalad","and the events week of year.":"ja \u00fcrituse n\u00e4dal aastas.","Interval":"Intervall","End":"L\u00f5pp","occurrences":"toimumiskordi","create a new calendar":"loo uus kalender","Import a calendar file":"Impordi kalendrifail","Please choose a calendar":"Palun vali kalender","Name of new calendar":"Uue kalendri nimi","Take an available name!":"V\u00f5ta saadaolev nimi!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Selle nimega kalender on juba olemas. Kui sa siiski j\u00e4tkad, siis need kalendrid liidetakse.","Remove all events from the selected calendar":"Eemalda valitud kalendrist k\u00f5ik s\u00fcndmused","Import":"Impordi","Close Dialog":"Sulge dialoogiaken","Create a new event":"Loo s\u00fcndmus","Share with:":"Jaga kasutajaga:","Shared with":"Jagatud kasutajaga","Unshare":"L\u00f5peta jagamine","Nobody":"Mitte keegi","Shared via calendar":"Jaga l\u00e4bi kalendri","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"M\u00c4RKUS: L\u00e4bi selle kalendri jagatud \u00fcritused m\u00f5jutavad kogu kalendri jagamist.","View an event":"Vaata \u00fcritust","No categories selected":"\u00dchtegi kategooriat pole valitud","of":"\/","at":"kell","General":"\u00dcldine","Timezone":"Ajav\u00f6\u00f6nd","Update timezone automatically":"Uuenda ajav\u00f6\u00f6ndit automaatselt","Time format":"Ajavorming","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"N\u00e4dal algab p\u00e4evaga","Cache":"Puhver","Clear cache for repeating events":"T\u00fchjenda korduvate \u00fcrituste puhver","URLs":"URL-id","Calendar CalDAV syncing addresses":"Kalendri CalDAV s\u00fcnkroniseerimise aadressid","more info":"lisainfo","Primary address (Kontact et al)":"Peamine aadress (Kontact et al)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":" iCalendar lingid ainult loetavana"},"pluralForm":""}