{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Kaikki kalenterit eiv\u00e4t ole t\u00e4ysin v\u00e4litallennettu","Everything seems to be completely cached":"Kaikki on ilmeisesti tallennettu v\u00e4limuistiin","No calendars found.":"Kalentereita ei l\u00f6ytynyt","No events found.":"Tapahtumia ei l\u00f6ytynyt.","Wrong calendar":"V\u00e4\u00e4r\u00e4 kalenteri","You do not have the permissions to edit this event.":"K\u00e4ytt\u00f6oikeutesi eiv\u00e4t riit\u00e4 t\u00e4m\u00e4n tapahtuman muokkaukseen.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Tiedosto ei joko sis\u00e4lt\u00e4nyt tapahtumia tai vaihtoehtoisesti kaikki tapahtumat on jo tallennettu kalenteriisi.","events has been saved in the new calendar":"tapahtumat on tallennettu uuteen kalenteriin","Import failed":"Tuonti ep\u00e4onnistui","events has been saved in your calendar":"tapahtumaa on tallennettu kalenteriisi","New Timezone:":"Uusi aikavy\u00f6hyke:","Timezone changed":"Aikavy\u00f6hyke vaihdettu","Invalid request":"Virheellinen pyynt\u00f6","Calendar":"Kalenteri","Deletion failed":"Poisto ep\u00e4onnistui","user":"k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4","group":"ryhm\u00e4","Editable":"Muoktattava","Shareable":"Jaettavissa","Deletable":"Poistettavissa","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Sunnuntai","Monday":"Maanantai","Tuesday":"Tiistai","Wednesday":"Keskiviikko","Thursday":"Torstai","Friday":"Perjantai","Saturday":"Lauantai","Sun.":"Su","Mon.":"Ma","Tue.":"Ti","Wed.":"Ke","Thu.":"To","Fri.":"Pe","Sat.":"La","January":"Tammikuu","February":"Helmikuu","March":"Maaliskuu","April":"Huhtikuu","May":"Toukokuu","June":"Kes\u00e4kuu","July":"Hein\u00e4kuu","August":"Elokuu","September":"Syyskuu","October":"Lokakuu","November":"Marraskuu","December":"Joulukuu","Jan.":"Tammi","Feb.":"Helmi","Mar.":"Maalis","Apr.":"Huhti","May.":"Touko","Jun.":"Kes\u00e4","Jul.":"Hein\u00e4","Aug.":"Elo","Sep.":"Syys","Oct.":"Loka","Nov.":"Marras","Dec.":"Joulu","All day":"Koko p\u00e4iv\u00e4","New Calendar":"Uusi kalenteri","Missing or invalid fields":"Puuttuvia tai virheellisi\u00e4 kentti\u00e4","Title":"Otsikko","From Date":"P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4st\u00e4","From Time":"Alkuaika","To Date":"P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4n","To Time":"Loppuaika","The event ends before it starts":"Tapahtuma p\u00e4\u00e4ttyy ennen alkamistaan","There was a database fail":"Tapahtui tietokantavirhe","Birthday":"Syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4","Business":"Ty\u00f6","Call":"Ota yhteytt\u00e4","Clients":"Asiakkaat","Deliverer":"Toimittaja","Holidays":"Vapaap\u00e4iv\u00e4t","Ideas":"Ideat","Journey":"Matkustus","Jubilee":"Vuosip\u00e4iv\u00e4t","Meeting":"Tapaamiset","Other":"Muut","Personal":"Henkil\u00f6kohtainen","Projects":"Projektit","Questions":"Kysymykset","Work":"Ty\u00f6","by":"toimesta:","unnamed":"nimet\u00f6n","You do not have the permissions to update this calendar.":"K\u00e4ytt\u00f6oikeutesi eiv\u00e4t riit\u00e4 t\u00e4m\u00e4n kalenterin p\u00e4ivitt\u00e4miseen.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"K\u00e4ytt\u00f6oikeutesi eiv\u00e4t riit\u00e4 t\u00e4m\u00e4n kalenterin poistamiseen.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"K\u00e4ytt\u00f6oikeutesi eiv\u00e4t riit\u00e4 lis\u00e4\u00e4miseen t\u00e4h\u00e4n kalenteriin.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"K\u00e4ytt\u00f6oikeutesi eiv\u00e4t riit\u00e4 tapahtumien lis\u00e4\u00e4miseen t\u00e4h\u00e4n kalenteriin.","You do not have the permissions to delete this event.":"K\u00e4ytt\u00f6oikeutesi eiv\u00e4t riit\u00e4 t\u00e4m\u00e4n tapahtuman poistamiseen.","Busy":"Kiireinen","Public":"Julkinen","Private":"Yksityinen","Confidential":"Luottamuksellinen","Does not repeat":"Ei toistoa","Daily":"P\u00e4ivitt\u00e4in","Weekly":"Viikottain","Every Weekday":"Arkip\u00e4ivisin","Bi-Weekly":"Joka toinen viikko","Monthly":"Kuukausittain","Yearly":"Vuosittain","never":"Ei koskaan","by occurrences":"esiintymisten mukaan","by date":"p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n mukaan","by monthday":"kuukaudenp\u00e4iv\u00e4n mukaan","by weekday":"viikonp\u00e4iv\u00e4n mukaan","events week of month":"tapahtumat kuukauden viikolla","first":"ensimm\u00e4inen","second":"toinen","third":"kolmas","fourth":"nelj\u00e4s","fifth":"viides","last":"viimeinen","by events date":"tapahtumien p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n mukaan","by yearday(s)":"vuoden p\u00e4iv\u00e4n mukaan","by weeknumber(s)":"viikkonumero(ide)n mukaan","by day and month":"p\u00e4iv\u00e4n ja kuukauden mukaan","Date":"P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4","Cal.":"Kal.","Week":"Viikko","Month":"Kuukausi","List":"Lista","Today":"T\u00e4n\u00e4\u00e4n","Settings":"Asetukset","Your calendars":"Omat kalenterisi","CalDav Link":"CalDav-linkki","Share Calendar":"Jaa kalenteri","Download":"Lataa","Edit":"Muokkaa","Delete":"Poista","New calendar":"Uusi kalenteri","Edit calendar":"Muokkaa kalenteria","Displayname":"Kalenterin nimi","Active":"Aktiivinen","Calendar color":"Kalenterin v\u00e4ri","Save":"Tallenna","Submit":"Talleta","Cancel":"Peru","Edit an event":"Muokkaa tapahtumaa","Export":"Vie","Eventinfo":"Tapahtumatiedot","Repeating":"Toisto","Alarm":"H\u00e4lytys","Attendees":"Osallistujat","Share":"Jaa","Title of the Event":"Tapahtuman otsikko","Category":"Luokka","Separate categories with commas":"Erota luokat pilkuilla","Edit categories":"Muokkaa luokkia","Access Class":"P\u00e4\u00e4syluokka","All Day Event":"Koko p\u00e4iv\u00e4n tapahtuma","From":"Alkaa","To":"P\u00e4\u00e4ttyy","Advanced options":"Tarkemmat asetukset","Location":"Sijainti","Location of the Event":"Tapahtuman sijainti","Description":"Kuvaus","Description of the Event":"Tapahtuman kuvaus","Repeat":"Toisto","Advanced":"Edistynyt","Select weekdays":"Valitse viikonp\u00e4iv\u00e4t","Select days":"Valitse p\u00e4iv\u00e4t","and the events day of year.":"ja tapahtumien p\u00e4iv\u00e4 vuodessa.","and the events day of month.":"ja tapahtumien p\u00e4iv\u00e4 kuukaudessa.","Select months":"Valitse kuukaudet","Select weeks":"Valitse viikot","and the events week of year.":"ja tapahtumien viikko vuodessa.","Interval":"Intervalli","End":"Loppu","occurrences":"esiintym\u00e4t","create a new calendar":"luo uusi kalenteri","Import a calendar file":"Tuo kalenteritiedosto","Please choose a calendar":"Valitse kalenteri","Name of new calendar":"Uuden kalenterin nimi","Take an available name!":"Ota nimi, joka on k\u00e4ytett\u00e4viss\u00e4!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Samalla nimell\u00e4 on jo olemassa kalenteri. Jos jatkat kaikesta huolimatta, kalenterit yhdistet\u00e4\u00e4n.","Remove all events from the selected calendar":"Poista kaikki tapahtumat valitusta kalenterista","Import":"Tuo","Close Dialog":"Sulje ikkuna","Create a new event":"Luo uusi tapahtuma","Share with:":"Jaa:","Shared with":"Jaettu","Unshare":"Poista jakaminen","Nobody":"Ei kukaan","Shared via calendar":"Jaettu kalenterin kanssa","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"HUOMAA: Kalenterissa jaettujen tapahtumien toimenpiteet vaikuttavat koko kalenterin jakamiseen. ","View an event":"Avaa tapahtuma","No categories selected":"Luokkia ei ole valittu","of":" ","at":" ","General":"Yleiset","Timezone":"Aikavy\u00f6hyke","Update timezone automatically":"P\u00e4ivit\u00e4 aikavy\u00f6hykkeet automaattisesti","Time format":"Ajan n\u00e4ytt\u00f6muoto","24h":"24 tuntia","12h":"12 tuntia","Start week on":"Viikon alkamisp\u00e4iv\u00e4","Cache":"V\u00e4limuisti","Clear cache for repeating events":"Tyhjenn\u00e4 v\u00e4limuisti toistuvista tapahtumista","URLs":"URLs","Calendar CalDAV syncing addresses":"Kalenterin CalDAV-synkronointiosoitteet","more info":"lis\u00e4tietoja","Primary address (Kontact et al)":"Ensisijainen osoite (Kontact ja muut vastaavat)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"iCalendar linkit, jotka ovat vain lukuoikeuksilla"},"pluralForm":""}