{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Tous les calendriers ne sont pas mis en cache","Everything seems to be completely cached":"Tout semble \u00eatre en cache","No calendars found.":"Aucun calendrier n'a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9.","No events found.":"Aucun \u00e9v\u00e9nement n'a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9.","Wrong calendar":"Mauvais calendrier","You do not have the permissions to edit this event.":"Vous n'avez pas les droits suffisants pour \u00e9diter cet \u00e9v\u00e9nement.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Soit le fichier ne contient aucun \u00e9v\u00e9nement soit tous les \u00e9v\u00e9nements sont d\u00e9j\u00e0 enregistr\u00e9s dans votre calendrier.","events has been saved in the new calendar":"Les \u00e9v\u00e9nements ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s dans le nouveau calendrier","Import failed":"\u00c9chec de l'import","events has been saved in your calendar":"Les \u00e9v\u00e9nements ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s dans votre calendrier","New Timezone:":"Nouveau fuseau horaire :","Timezone changed":"Fuseau horaire modifi\u00e9","Invalid request":"Requ\u00eate invalide","Calendar":"Calendrier","Deletion failed":"La suppression a \u00e9chou\u00e9","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"utilisateur","group":"groupe","Editable":"Modifiable","Shareable":"Partageable","Deletable":"Effa\u00e7able","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd d\/M","dddd M\/d":"dddd d\/M","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, d MMM, yyyy","Sunday":"Dimanche","Monday":"Lundi","Tuesday":"Mardi","Wednesday":"Mercredi","Thursday":"Jeudi","Friday":"Vendredi","Saturday":"Samedi","Sun.":"Dim.","Mon.":"Lun.","Tue.":"Mar.","Wed.":"Mer.","Thu.":"Jeu","Fri.":"Ven.","Sat.":"Sam.","January":"Janvier","February":"F\u00e9vrier","March":"Mars","April":"Avril","May":"Mai","June":"Juin","July":"Juillet","August":"Ao\u00fbt","September":"Septembre","October":"Octobre","November":"Novembre","December":"D\u00e9cembre","Jan.":"Jan.","Feb.":"F\u00e9v.","Mar.":"Mars","Apr.":"Avr.","May.":"Mai","Jun.":"Juin","Jul.":"Juil.","Aug.":"Ao\u00fbt","Sep.":"Sep.","Oct.":"Oct.","Nov.":"Nov.","Dec.":"D\u00e9c.","All day":"Journ\u00e9e enti\u00e8re","New Calendar":"Nouveau Calendrier","Missing or invalid fields":"Champs manquants ou invalides","Title":"Titre","From Date":"De la date","From Time":"De l'heure","To Date":"A la date","To Time":"A l'heure","The event ends before it starts":"L'\u00e9v\u00e9nement s'est termin\u00e9 avant qu'il ne commence","There was a database fail":"Il y a eu un \u00e9chec dans la base de donn\u00e9e","Birthday":"Anniversaire","Business":"Professionnel","Call":"Appel","Clients":"Client\u00e8le","Deliverer":"Livraison","Holidays":"Vacances","Ideas":"Id\u00e9es","Journey":"D\u00e9placement","Jubilee":"Jubil\u00e9","Meeting":"Meeting","Other":"Autre","Personal":"Personnel","Projects":"Projets","Questions":"Questions","Work":"Travail","by":"par","unnamed":"sans nom","You do not have the permissions to update this calendar.":"Vous n'avez pas les droits suffisants pour mettre \u00e0 jour ce calendrier.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Vous n'avez pas les droits suffisants pour supprimer ce calendrier.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Vous n'avez pas les droits suffisants pour ajouter du contenu \u00e0 ce calendrier.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Vous n'avez pas les droits suffisants pour ajouter des \u00e9v\u00e9nements \u00e0 ce calendrier.","You do not have the permissions to delete this event.":"Vous n'avez pas les droits suffisants pour supprimer cet \u00e9v\u00e9nement.","Busy":"Occup\u00e9","Public":"Publique","Private":"Priv\u00e9","Confidential":"Confidentiel","Does not repeat":"Pas de r\u00e9p\u00e9tition","Daily":"Quotidien","Weekly":"Hebdomadaire","Every Weekday":"Du lundi au vendredi","Bi-Weekly":"Bi-hebdomadaire","Monthly":"Mensuel","Yearly":"Annuel","never":"jamais","by occurrences":"par occurrences","by date":"par date","by monthday":"par jour du mois","by weekday":"par jour de la semaine","events week of month":"\u00e9v\u00e9nements du mois par semaine","first":"premier","second":"deuxi\u00e8me","third":"troisi\u00e8me","fourth":"quatri\u00e8me","fifth":"cinqui\u00e8me","last":"dernier","by events date":"par date d\u2019\u00e9v\u00e9nements","by yearday(s)":"par jour(s) de l'ann\u00e9e","by weeknumber(s)":"par num\u00e9ro de semaine(s)","by day and month":"par jour et mois","Date":"Date","Cal.":"Cal.","Week":"Semaine","Month":"Mois","List":"Liste","Today":"Aujourd'hui","Settings":"Param\u00e8tres","Your calendars":"Vos calendriers","CalDav Link":"Lien CalDav","Share Calendar":"Partager le calendrier","Download":"T\u00e9l\u00e9charger","Edit":"\u00c9diter","Delete":"Supprimer","New calendar":"Nouveau calendrier","Edit calendar":"\u00c9diter le calendrier","Displayname":"Nom d'affichage","Active":"Actif","Calendar color":"Couleur du calendrier","Save":"Sauvegarder","Submit":"Soumettre","Cancel":"Annuler","Edit an event":"\u00c9diter un \u00e9v\u00e9nement","Export":"Exporter","Eventinfo":"\u00c9v\u00e9nement","Repeating":"Occurences","Alarm":"Alarmes","Attendees":"Participants","Share":"Partage","Title of the Event":"Titre de l'\u00e9v\u00e9nement","Category":"Cat\u00e9gorie","Separate categories with commas":"S\u00e9parer les cat\u00e9gories par des virgules","Edit categories":"Modifier les cat\u00e9gories","Access Class":"Classe d'acc\u00e8s","All Day Event":"Journ\u00e9e enti\u00e8re","From":"De","To":"\u00c0","Advanced options":"Options avanc\u00e9es","Location":"Emplacement","Location of the Event":"Emplacement de l'\u00e9v\u00e9nement","Description":"Description","Description of the Event":"Description de l'\u00e9v\u00e9nement","Repeat":"R\u00e9p\u00e9tition","Advanced":"Avanc\u00e9","Select weekdays":"S\u00e9lection des jours de la semaine","Select days":"S\u00e9lection des jours","and the events day of year.":"et les \u00e9v\u00e9nements de l'ann\u00e9e par jour.","and the events day of month.":"et les \u00e9v\u00e9nements du mois par jour.","Select months":"S\u00e9lection des mois","Select weeks":"S\u00e9lection des semaines","and the events week of year.":"et les \u00e9v\u00e9nements de l'ann\u00e9e par semaine.","Interval":"Intervalle","End":"Fin","occurrences":"occurrences","create a new calendar":"Cr\u00e9er un nouveau calendrier","Import a calendar file":"Importer un fichier de calendriers","Please choose a calendar":"Veuillez s\u00e9lectionner un calendrier","Name of new calendar":"Nom pour le nouveau calendrier","Take an available name!":"Choisissez un nom disponible !","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Un calendrier de ce nom existe d\u00e9j\u00e0. Si vous choisissez de continuer les calendriers seront fusionn\u00e9s.","Remove all events from the selected calendar":"Supprimer tous les \u00e9v\u00e9nements du calendrier s\u00e9lectionn\u00e9","Import":"Importer","Close Dialog":"Fermer la fen\u00eatre","Create a new event":"Cr\u00e9er un nouvel \u00e9v\u00e9nement","Share with:":"Partager avec :","Shared with":"Partag\u00e9 avec","Unshare":"Ne plus partager","Nobody":"Personne","Shared via calendar":"Partag\u00e9 via le calendrier","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"NOTE : Les actions effectu\u00e9es sur les \u00e9v\u00e9nements partag\u00e9s via calendrier affecteront l'ensemble du partage de calendriers.","View an event":"Voir un \u00e9v\u00e9nement","No categories selected":"Aucune cat\u00e9gorie s\u00e9lectionn\u00e9e","of":"de","at":"\u00e0","General":"G\u00e9n\u00e9raux","Timezone":"Fuseau horaire","Update timezone automatically":"Mise \u00e0 jour automatique du fuseau horaire","Time format":"Format de l'heure","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"Les semaines commencent le","Cache":"Cache","Clear cache for repeating events":"Nettoyer le cache des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9p\u00e9titifs","URLs":"URLs","Calendar CalDAV syncing addresses":"Adresses de synchronisation des calendriers CalDAV","more info":"plus d'infos","Primary address (Kontact et al)":"Adresses principales (Kontact et assimil\u00e9s)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"lien(s) iCalendar en lecture seule"},"pluralForm":""}