{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Non todos os calendarios est\u00e1n completamente na cach\u00e9","Everything seems to be completely cached":"Rematouse e todo est\u00e1 na cach\u00e9","No calendars found.":"Non se atoparon calendarios.","No events found.":"Non se atoparon actividades.","Wrong calendar":"Calendario trabucado","You do not have the permissions to edit this event.":"Non ten permiso para editar esta actividade.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Ou ben o ficheiro non ten actividades ou todas elas est\u00e1n anotadas xa no seu calendario.","events has been saved in the new calendar":"gard\u00e1ronse as actividades no novo calendario","Import failed":"Produciuse un fallo na importaci\u00f3n","events has been saved in your calendar":"gard\u00e1ronse as actividades no seu calendario","New Timezone:":"Novo fuso horario:","Timezone changed":"Cambiouse o fuso horario","Invalid request":"Petici\u00f3n incorrecta","Calendar":"Calendario","Deletion failed":"Produciuse un fallo ao eliminar","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"usuario","group":"grupo","Editable":"Edit\u00e1bel","Shareable":"Compart\u00edbel","Deletable":"Elimin\u00e1bel","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"d MMM[ yyyy]{ '&#8212;'d [ MMM] yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d,yyyy","Sunday":"Domingo","Monday":"Luns","Tuesday":"Martes","Wednesday":"M\u00e9rcores","Thursday":"Xoves","Friday":"Venres","Saturday":"S\u00e1bado","Sun.":"Dom.","Mon.":"Lun.","Tue.":"Mar.","Wed.":"M\u00e9r.","Thu.":"Xov.","Fri.":"Ven.","Sat.":"S\u00e1b.","January":"xaneiro","February":"febreiro","March":"marzo","April":"abril","May":"maio","June":"xu\u00f1o","July":"xullo","August":"agosto","September":"setembro","October":"outubro","November":"novembro","December":"decembro","Jan.":"xan.","Feb.":"feb.","Mar.":"mar.","Apr.":"abr.","May.":"mai.","Jun.":"xu\u00f1.","Jul.":"xul.","Aug.":"ago.","Sep.":"set.","Oct.":"out.","Nov.":"nov.","Dec.":"dec.","All day":"Todo o dia","New Calendar":"Novo calendario","Missing or invalid fields":"Faltan ou son campos incorrectos","Title":"T\u00edtulo","From Date":"Desde a data","From Time":"Desde a hora","To Date":"Para a data","To Time":"Para a hora","The event ends before it starts":"A actividade remata antes de iniciarse","There was a database fail":"Produciuse un erro na base de datos","Birthday":"Aniversario","Business":"Traballo","Call":"Chamada","Clients":"Clientes","Deliverer":"Remitente","Holidays":"Vacaci\u00f3ns","Ideas":"Ideas","Journey":"Viaxe","Jubilee":"Aniversario especial","Meeting":"Xuntanza","Other":"Outro","Personal":"Persoal","Projects":"Proxectos","Questions":"Preguntas","Work":"Traballo","by":"por","unnamed":"sen nome","You do not have the permissions to update this calendar.":"Non ten permiso para actualizar este calendario.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Non ten permiso para eliminar este calendario.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Non ten permiso para engadir este calendario.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Non ten permiso para engadir novas actividades neste calendario.","You do not have the permissions to delete this event.":"Non ten permiso para eliminar esta actividade.","Busy":"Ocupado","Public":"P\u00fablico","Private":"Privado","Confidential":"Confidencial","Does not repeat":"Non se repite","Daily":"Diariamente","Weekly":"Semanalmente","Every Weekday":"Todas as semanas","Bi-Weekly":"Cada d\u00faas semanas","Monthly":"Mensual","Yearly":"Anual","never":"nunca","by occurrences":"por acontecementos","by date":"por data","by monthday":"por d\u00eda do mes","by weekday":"por d\u00eda da semana","events week of month":"actividades semanais do mes","first":"primeiro","second":"segundo","third":"terceiro","fourth":"cuarto","fifth":"quinto","last":"\u00faltimo","by events date":"por data das actividades","by yearday(s)":"por dia(s) do ano","by weeknumber(s)":"por n\u00famero(s) de semana","by day and month":"por d\u00eda e mes","Date":"Data","Cal.":"Cal.","Week":"Semana","Month":"Mes","List":"Lista","Today":"Hoxe","Settings":"Configuraci\u00f3ns","Your calendars":"Os seus calendarios","CalDav Link":"Ligaz\u00f3n CalDav","Share Calendar":"Compartir o calendario","Download":"Descargar","Edit":"Editar","Delete":"Eliminar","New calendar":"Novo calendario","Edit calendar":"Editar o calendario","Displayname":"Amosar o nome","Active":"Activo","Calendar color":"Cor do calendario","Save":"Gardar","Submit":"Enviar","Cancel":"Cancelar","Edit an event":"Editar unha actividade","Export":"Exportar","Eventinfo":"Info. da actividade","Repeating":"Repetido","Alarm":"Alarma","Attendees":"Participantes","Share":"Compartir","Title of the Event":"T\u00edtulo da actividade","Category":"Categor\u00eda","Separate categories with commas":"Separe as categor\u00edas con comas","Edit categories":"Editar as categor\u00edas","Access Class":"Clase de acceso","All Day Event":"Actividades de todo o d\u00eda","From":"Desde","To":"a","Advanced options":"Opci\u00f3ns avanzadas","Location":"Lugar","Location of the Event":"Lugar da actividade","Description":"Descrici\u00f3n","Description of the Event":"Descrici\u00f3n da actividade","Repeat":"Repetir","Advanced":"Avanzado","Select weekdays":"Seleccionar d\u00edas da semana","Select days":"Seleccionar d\u00edas","and the events day of year.":"e as actividades diarias do ano.","and the events day of month.":"e as actividades diarias do mes.","Select months":"Seleccionar meses","Select weeks":"Seleccionar semanas","and the events week of year.":"e as actividades semanais do ano.","Interval":"Intervalo","End":"Fin","occurrences":"acontecementos","create a new calendar":"crear un novo calendario","Import a calendar file":"Importar un ficheiro de calendario","Please choose a calendar":"Escolla un calendario","Name of new calendar":"Nome do novo calendario","Take an available name!":"Escolla un nome dispo\u00f1\u00edbel","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Xa hai un calendario con ese nome. Sen lle cambiar o nome xuntaranse os dous calendarios.","Remove all events from the selected calendar":"Eliminar todas as actividades do calendario escollido.","Import":"Importar","Close Dialog":"Pechar o di\u00e1logo","Create a new event":"Crear unha nova actividade","Share with:":"Compartir con:","Shared with":"Compartido con","Unshare":"Deixar de compartir","Nobody":"Ningu\u00e9n","Shared via calendar":"Compartir por calendario","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"NOTA: As acci\u00f3ns nas actividades compartidas por calendario afectan a todo o compartido polo calendario.","View an event":"Ver unha actividade","No categories selected":"Non foi seleccionada ningunha categor\u00eda","of":"de","at":"a","General":"Xeral","Timezone":"Fuso horario","Update timezone automatically":"Actualizar o fuso horario automaticamente","Time format":"Formato da hora","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"Comezar a semana o ","Cache":"Cach\u00e9","Clear cache for repeating events":"Limpar a cach\u00e9 para as actividades que se repiten","URLs":"URL","Calendar CalDAV syncing addresses":"Enderezos de sincronizaci\u00f3n do calendario CalDAV","more info":"m\u00e1is informaci\u00f3n","Primary address (Kontact et al)":"Enderezo primario (Kontact et al)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Ligaz\u00f3n(s) ao(s) iCalendarios de s\u00f3 lectura"},"pluralForm":""}