{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Nem minden napt\u00e1r van a gyors\u00edt\u00f3t\u00e1rban","Everything seems to be completely cached":"\u00dagy t\u0171nik, hogy minden gyors\u00edt\u00f3t\u00e1razva van","No calendars found.":"Nem tal\u00e1lhat\u00f3 napt\u00e1r","No events found.":"Nem tal\u00e1lhat\u00f3 esem\u00e9ny","Wrong calendar":"Hib\u00e1s napt\u00e1r","You do not have the permissions to edit this event.":"Nincs joga ahhoz, hogy m\u00f3dos\u00edtsa ezt az esem\u00e9nyt.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"A f\u00e1jl nem tartalmazott esem\u00e9nyeket, vagy pedig az esem\u00e9nyek m\u00e1r el vannak mentve a napt\u00e1rban.","events has been saved in the new calendar":"esem\u00e9nyek mentve az \u00faj napt\u00e1rba","Import failed":"Az import\u00e1l\u00e1s nem siker\u00fclt","events has been saved in your calendar":"esem\u00e9ny ker\u00fclt r\u00f6gz\u00edt\u00e9sre a napt\u00e1rban","New Timezone:":"\u00daj id\u0151z\u00f3na:","Timezone changed":"Az id\u0151z\u00f3na megv\u00e1ltozott","Invalid request":"\u00c9rv\u00e9nytelen k\u00e9r\u00e9s","Calendar":"Napt\u00e1r","Deletion failed":"A t\u00f6rl\u00e9s nem siker\u00fclt","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"felhaszn\u00e1l\u00f3","group":"csoport","Editable":"Szerkeszthet\u0151","Shareable":"Megoszthat\u00f3","Deletable":"T\u00f6r\u00f6lhet\u0151","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M.d.","dddd M\/d":"dddd M.d.","MMMM yyyy":"yyyy MMMM","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"vas\u00e1rnap","Monday":"h\u00e9tf\u0151","Tuesday":"kedd","Wednesday":"szerda","Thursday":"cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","Friday":"p\u00e9ntek","Saturday":"szombat","Sun.":"V.","Mon.":"H.","Tue.":"K.","Wed.":"Sze.","Thu.":"Cs.","Fri.":"P.","Sat.":"Szo.","January":"janu\u00e1r","February":"febru\u00e1r","March":"m\u00e1rcius","April":"\u00e1prilis","May":"m\u00e1jus","June":"j\u00fanius","July":"j\u00falius","August":"augusztus","September":"szeptember","October":"okt\u00f3ber","November":"november","December":"december","Jan.":"jan.","Feb.":"feb.","Mar.":"m\u00e1rc.","Apr.":"\u00e1pr.","May.":"m\u00e1j.","Jun.":"j\u00fan.","Jul.":"j\u00fal.","Aug.":"aug.","Sep.":"szept.","Oct.":"okt.","Nov.":"nov.","Dec.":"dec.","All day":"Eg\u00e9sz nap","New Calendar":"\u00daj napt\u00e1r","Missing or invalid fields":"Kit\u00f6ltetlen vagy \u00e9rv\u00e9nytelen\u00fcl kit\u00f6lt\u00f6tt mez\u0151k","Title":"C\u00edm","From Date":"Napj\u00e1t\u00f3l","From Time":"Id\u0151t\u0151l","To Date":"Napig","To Time":"Ideig","The event ends before it starts":"Az esem\u00e9ny a kezdete el\u0151tt \u00e9r v\u00e9get.","There was a database fail":"Adatb\u00e1zis hiba t\u00f6rt\u00e9nt","Birthday":"Sz\u00fclet\u00e9sap","Business":"\u00dczleti","Call":"H\u00edv\u00e1s","Clients":"Kliensek","Deliverer":"Sz\u00e1ll\u00edt\u00f3","Holidays":"\u00dcnnepek","Ideas":"\u00d6tletek","Journey":"Utaz\u00e1s","Jubilee":"\u00c9vfordul\u00f3","Meeting":"Tal\u00e1lkoz\u00f3","Other":"Egy\u00e9b","Personal":"Szem\u00e9lyes","Projects":"Projektek","Questions":"K\u00e9rd\u00e9sek","Work":"Munka","by":"t\u0151le","unnamed":"n\u00e9vtelen","You do not have the permissions to update this calendar.":"Nincs joga ahhoz, hogy friss\u00edtse ezt a napt\u00e1rat.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Nincs joga ahhoz, hogy t\u00f6r\u00f6lje ezt a napt\u00e1rat.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Nincs joga ahhoz, hogy hozz\u00e1adjon ehhez a napt\u00e1rhoz.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Nincs joga ahhoz, hogy esem\u00e9nyeket illesszen ebbe a napt\u00e1rba.","You do not have the permissions to delete this event.":"Nincs joga ahhoz, hogy t\u00f6r\u00f6lje ezt az esem\u00e9nyt.","Busy":"Elfoglalt","Public":"Publikus","Private":"Szem\u00e9lyes","Confidential":"Bizalmas","Does not repeat":"Nem ism\u00e9tl\u0151dik","Daily":"Naponta","Weekly":"Hetente","Every Weekday":"Minden h\u00e9tk\u00f6znap","Bi-Weekly":"K\u00e9thetente","Monthly":"Havonta","Yearly":"\u00c9vente","never":"soha","by occurrences":"el\u0151fordul\u00e1sok sz\u00e1ma szerint","by date":"d\u00e1tum szerint","by monthday":"h\u00f3nap napja szerint","by weekday":"h\u00e9t napja szerint","events week of month":"h\u00f3nap heteinek sorsz\u00e1ma","first":"els\u0151","second":"m\u00e1sodik","third":"harmadik","fourth":"negyedik","fifth":"\u00f6t\u00f6dik","last":"utols\u00f3","by events date":"az esem\u00e9ny napja szerint","by yearday(s)":"az \u00e9v napja(i) szerint","by weeknumber(s)":"a h\u00e9t sorsz\u00e1ma szerint","by day and month":"nap \u00e9s h\u00f3nap szerint","Date":"D\u00e1tum","Cal.":"Napt\u00e1r","Week":"H\u00e9t","Month":"H\u00f3nap","List":"Lista","Today":"Ma","Settings":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok","Your calendars":"Az \u00d6n napt\u00e1rai","CalDav Link":"CalDAV link","Share Calendar":"A napt\u00e1r megoszt\u00e1sa","Download":"Let\u00f6lt\u00e9s","Edit":"Szerkeszt\u00e9s","Delete":"T\u00f6rl\u00e9s","New calendar":"\u00daj napt\u00e1r","Edit calendar":" A napt\u00e1r szerkeszt\u00e9se","Displayname":"Megjelen\u00edt\u00e9si n\u00e9v","Active":"Akt\u00edv","Calendar color":"A napt\u00e1r sz\u00edne","Save":"Ment\u00e9s","Submit":"Bek\u00fcld\u00e9s","Cancel":"M\u00e9gse","Edit an event":"Esem\u00e9ny szerkeszt\u00e9se","Export":"Export","Eventinfo":"Esem\u00e9nyinf\u00f3","Repeating":"Ism\u00e9tl\u0151d\u0151","Alarm":"Riaszt\u00e1s","Attendees":"R\u00e9sztvev\u0151k","Share":"Megoszt\u00e1s","Title of the Event":"Az esem\u00e9ny c\u00edme","Category":"Kateg\u00f3ria","Separate categories with commas":"Vessz\u0151vel v\u00e1lassza el a kateg\u00f3ri\u00e1kat","Edit categories":"Kateg\u00f3ri\u00e1k szerkeszt\u00e9se","Access Class":"Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si oszt\u00e1ly","All Day Event":"Eg\u00e9sz napos esem\u00e9ny","From":"Ett\u0151l","To":"Eddig","Advanced options":"Halad\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok","Location":"Hely","Location of the Event":"Az esem\u00e9ny helysz\u00edne","Description":"Le\u00edr\u00e1s","Description of the Event":"Az esem\u00e9ny le\u00edr\u00e1sa","Repeat":"Ism\u00e9tl\u00e9s","Advanced":"Halad\u00f3","Select weekdays":"H\u00e9tk\u00f6znapok kiv\u00e1laszt\u00e1sa","Select days":"Napok kiv\u00e1laszt\u00e1sa","and the events day of year.":"\u00e9s az \u00e9ves esem\u00e9ny napja.","and the events day of month.":"\u00e9s a havi esem\u00e9ny napja.","Select months":"H\u00f3napok kiv\u00e1laszt\u00e1sa","Select weeks":"Hetek kiv\u00e1laszt\u00e1sa","and the events week of year.":"\u00e9s az heti esem\u00e9ny napja.","Interval":"Id\u0151k\u00f6z","End":"V\u00e9ge","occurrences":"el\u0151fordul\u00e1s","create a new calendar":"\u00faj napt\u00e1r l\u00e9trehoz\u00e1sa","Import a calendar file":"Napt\u00e1r\u00e1llom\u00e1ny import\u00e1l\u00e1sa","Please choose a calendar":"K\u00e9rem v\u00e1lasszon egy napt\u00e1rt","Name of new calendar":"Az \u00faj napt\u00e1r neve","Take an available name!":"V\u00e1lasszon egy rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 nevet!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Egy napt\u00e1r l\u00e9tezik m\u00e1r ezen a n\u00e9ven. Ha folytatja, akkor a napt\u00e1rak \u00f6sszevon\u00e1sra ker\u00fclnek.","Remove all events from the selected calendar":"\u00d6sszes esem\u00e9ny elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa a kiv\u00e1lasztott napt\u00e1rb\u00f3l","Import":"Import\u00e1l\u00e1s","Close Dialog":"A p\u00e1rbesz\u00e9dablak bez\u00e1r\u00e1sa","Create a new event":"\u00daj esem\u00e9ny l\u00e9trehoz\u00e1sa","Share with:":"Megoszt\u00e1s:","Shared with":"Meg van osztva a k\u00f6vetkez\u0151kkel:","Unshare":"A megoszt\u00e1s visszavon\u00e1sa","Nobody":"Senki","Shared via calendar":"Az eg\u00e9sz napt\u00e1r megoszt\u00e1sa miatt meg van osztva a k\u00f6vetkez\u0151kkel:","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"Figyelem: a napt\u00e1rokban megosztott esem\u00e9nyek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa a megosztott inform\u00e1ci\u00f3t is m\u00f3dos\u00edtja.","View an event":"Esem\u00e9ny megtekint\u00e9se","No categories selected":"Nincs kiv\u00e1lasztott kateg\u00f3ria","of":", tulajdonos","at":", ","General":"\u00c1ltal\u00e1nos","Timezone":"Id\u0151z\u00f3na","Update timezone automatically":"Az id\u0151z\u00f3na automatikus friss\u00edt\u00e9se","Time format":"Az id\u0151 form\u00e1tuma","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"A h\u00e9t els\u0151 napja","Cache":"Gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r","Clear cache for repeating events":"Az ism\u00e9tl\u0151d\u0151 esem\u00e9nyekn\u00e9l a gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r t\u00f6rl\u00e9se","URLs":"URL-ek","Calendar CalDAV syncing addresses":"A napt\u00e1r CaIDAV szinkroniz\u00e1l\u00e1si c\u00edme","more info":"tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3","Primary address (Kontact et al)":"Els\u0151dleges c\u00edm (Kontact \u00e9s m\u00e1r programok)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"iCalendar c\u00edm (csak olvas\u00e1sra)"},"pluralForm":""}