{"translations":{"No calendars found.":"Keng Kalenner fonnt.","No events found.":"Keng Evenementer fonnt.","Wrong calendar":"Falschen Kalenner","Import failed":"Import ass feelgeschloen","New Timezone:":"Nei Z\u00e4itzone:","Timezone changed":"Z\u00e4itzon ge\u00e4nnert","Invalid request":"Ong\u00fclteg Requ\u00eate","Calendar":"Kalenner","Deletion failed":"Konnt net l\u00e4schen","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"Benotzer","group":"Grupp","Shareable":"Deelbar","Deletable":"L\u00e4schbar","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Sonndes","Monday":"M\u00e9indes","Tuesday":"D\u00ebnschdes","Wednesday":"M\u00ebttwoch","Thursday":"Donneschdes","Friday":"Freides","Saturday":"Samschdes","Sun.":"So. ","Mon.":"M\u00e9in. ","Tue.":"D\u00ebn.","Wed.":"M\u00ebtt.","Thu.":"Do.","Fri.":"Fr.","Sat.":"Sam.","January":"Januar","February":"Februar","March":"M\u00e4erz","April":"Abr\u00ebll","May":"Mee","June":"Juni","July":"Juli","August":"August","September":"September","October":"Oktober","November":"November","December":"Dezember","Jan.":"Jan.","Feb.":"Feb.","Mar.":"M\u00e4r.","Apr.":"Abr.","May.":"M\u00e4i.","Jun.":"Jun.","Jul.":"Jul.","Aug.":"Aug.","Sep.":"Sep.","Oct.":"Okt.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dez.","All day":"All Dag","New Calendar":"Neien Kalenner","Title":"Titel","From Date":"Vun Datum","From Time":"Vun Z\u00e4it","To Date":"Bis Datum","To Time":"Bis Z\u00e4it","The event ends before it starts":"D'Evenement h\u00e4lt op ier et uf\u00e4nkt","There was a database fail":"En Datebank Feeler ass opgetrueden","Birthday":"Gebuertsdag","Business":"Gesch\u00e4ftlech","Call":"Uruff","Clients":"Clienten","Deliverer":"Liwwerant","Holidays":"Vakanzen","Ideas":"Idee\u00ebn","Journey":"Dag","Jubilee":"Jubil\u00e4um","Meeting":"Meeting","Other":"Aner","Personal":"Pers\u00e9inlech","Projects":"Projeten","Questions":"Froen","Work":"Aarbecht","unnamed":"ouni Numm","Busy":"Besch\u00e4ftegt","Public":"\u00cbffentlech","Private":"Privat","Confidential":"Confidentiel","Does not repeat":"Widderh\u00eblt sech net","Daily":"Deeglech","Weekly":"All Woch","Every Weekday":"All Wochendag","Bi-Weekly":"All zweet Woch","Monthly":"All Mount","Yearly":"All Joer","never":"ni","by occurrences":"no Virkommes","by date":"no Datum","by monthday":"no Mount-Dag","by weekday":"no Wochendag","events week of month":"Events Woch vum mount","first":"\u00e9ischt","second":"Sekonn","third":"Dr\u00ebtt","fourth":"F\u00e9iert","fifth":"F\u00ebnneft","last":"L\u00e4scht","by events date":"no Events Datum","by yearday(s)":"no Joerdag\/deeg","by weeknumber(s)":"no Wochenummer(en)","by day and month":"no Dag a Mount","Date":"Datum","Cal.":"Cal.","Week":"Woch","Month":"Mount","List":"Lescht","Today":"Haut","Settings":"Astellungen","Your calendars":"Deng Kalenneren","CalDav Link":"CalDav Link","Share Calendar":"Kalenner deelen","Download":"Eroflueden","Edit":"Edit\u00e9ieren","Delete":"L\u00e4schen","New calendar":"Neien Kalenner","Edit calendar":"Kalenner edit\u00e9ieren","Displayname":"Numm","Active":"Aktiv","Calendar color":"Fuerf vum Kalenner","Save":"Sp\u00e4icheren","Submit":"Fortsch\u00e9cken","Cancel":"Ofbriechen","Edit an event":"Evenement edit\u00e9ieren","Export":"Export","Eventinfo":"Event Info","Repeating":"Widderh\u00eblt sech","Alarm":"Alarm","Attendees":"Participanten","Share":"Deelen","Title of the Event":"Titel vum Evenement","Category":"Kategorie","Edit categories":"Kategorien edit\u00e9ieren","Access Class":"Acc\u00e8s Klassen","All Day Event":"Ganz-Dag Evenement","From":"Vun","To":"Fir","Advanced options":"Avanc\u00e9iert Optiounen","Location":"Uert","Location of the Event":"Uert vum Evenement","Description":"Beschreiwung","Description of the Event":"Beschreiwung vum Evenement","Repeat":"Widderhuelen","Advanced":"Erweidert","Select weekdays":"Wochendeeg auswielen","Select days":"Deeg auswielen","and the events day of year.":"an den Events Dag vum Joer.","and the events day of month.":"an den Events Dag vum Mount.","Select months":"M\u00e9int auswielen","Select weeks":"Wochen auswielen","and the events week of year.":"an den d'Events Woch vum Joer.","Interval":"Intervall","End":"Enn","occurrences":"Virkommes","create a new calendar":"E neie Kalenner ulee\u00ebn","Import a calendar file":"E Kalenner Fichier import\u00e9ieren","Please choose a calendar":"Wien e Kalenner aus","Name of new calendar":"Numm vum neie Kalenner","Take an available name!":"Huel en disponibele Numm!","Import":"Import","Close Dialog":"Dialog zoumaachen","Create a new event":"En Evenement maachen","Share with:":"Deelen mat:","Shared with":"Gedeelt mat:","Unshare":"Net m\u00e9i deelen","Nobody":"Keen","Shared via calendar":"Iwwer Kalenner deelen","No categories selected":"Keng Kategorien ausgewielt","of":"vun","General":"Allgemeng","Timezone":"Z\u00e4itzon","Update timezone automatically":"Z\u00e4itzon automatesch updaten","Time format":"Z\u00e4it Format","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"Woch uf\u00e4nken um","Cache":"Cache","URLs":"URLs","more info":"m\u00e9i Informatiounen","iOS\/OS X":"iOS\/OS X"},"pluralForm":""}