{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Ne visi kalend\u0101ri ir piln\u012bb\u0101 pieglab\u0101ti","Everything seems to be completely cached":"Izskat\u0101s, ka viss ir piln\u012bb\u0101 pieglab\u0101ts","No calendars found.":"Nav atrastu kalend\u0101ru.","No events found.":"Nav atrastu notikumu.","Wrong calendar":"Nepareizs kalend\u0101rs","You do not have the permissions to edit this event.":"Jums nav ties\u012bbu redi\u0123\u0113t \u0161o notikumu.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Datne nesatur\u0113ja nevienu notikumu, vai ar\u012b visi notikumi jau ir saglab\u0101ti j\u016bsu kalend\u0101r\u0101,","events has been saved in the new calendar":"notikumi ir saglab\u0101ti jaunaj\u0101 kalend\u0101r\u0101","Import failed":"neizdev\u0101s import\u0113t","events has been saved in your calendar":"notikumi tika saglab\u0101ti j\u016bsu kalend\u0101r\u0101","New Timezone:":"Jauna laika josla","Timezone changed":"Laika josla ir nomain\u012bta","Invalid request":"Neder\u012bgs vaic\u0101jums","Calendar":"Kalend\u0101rs","Deletion failed":"Neizdev\u0101s izdz\u0113st","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"lietot\u0101js","group":"grupa","Editable":"Redi\u0123\u0113jams","Shareable":"Var dal\u012bties","Deletable":"Dz\u0113\u0161ams","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Sv\u0113tdiena","Monday":"Pirmdiena","Tuesday":"Otrdiena","Wednesday":"Tre\u0161diena","Thursday":"Ceturtdiena","Friday":"Piektdiena","Saturday":"Sestdiena","Sun.":"Sv.","Mon.":"Pr.","Tue.":"Ot.","Wed.":"Tr.","Thu.":"Ce.","Fri.":"Pk.","Sat.":"Se.","January":"Janv\u0101ris","February":"Febru\u0101ris","March":"Marts","April":"Apr\u012blis","May":"Maijs","June":"J\u016bnijs","July":"J\u016blijs","August":"Augusts","September":"Septembris","October":"Oktobris","November":"Novembris","December":"Decembris","Jan.":"Jan.","Feb.":"Feb.","Mar.":"Mar.","Apr.":"Apr.","May.":"Mai.","Jun.":"J\u016bn.","Jul.":"J\u016bl.","Aug.":"Aug.","Sep.":"Sep.","Oct.":"Okt.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dec.","All day":"Visu dienu","New Calendar":"Jauns kalend\u0101rs","Missing or invalid fields":"Tr\u016bksto\u0161i vai neder\u012bgi lauki","Title":"Nosaukums","From Date":"S\u0101kuma datums","From Time":"S\u0101kuma laiks","To Date":"Beigu datums","To Time":"Beigu laiks","The event ends before it starts":"Notikums beidzas v\u0113l nes\u0101cies","There was a database fail":"Datub\u0101zes k\u013c\u016bme","Birthday":"Dzim\u0161anas diena","Business":"Dar\u012bjumi","Call":"Zvans","Clients":"Klienti","Deliverer":"Pieg\u0101d\u0101t\u0101js","Holidays":"Br\u012bvdienas","Ideas":"Idejas","Journey":"Ce\u013cojums","Jubilee":"Jubileja","Meeting":"Tik\u0161an\u0101s","Other":"Cits","Personal":"Person\u012bgi","Projects":"Projekti","Questions":"Jaut\u0101jumi","Work":"Darbs","by":"l\u012bdz","unnamed":"nenosaukts","You do not have the permissions to update this calendar.":"Jums nav ties\u012bbu atjaunin\u0101t \u0161o kalend\u0101ru.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Jums nav ties\u012bbu dz\u0113st \u0161o kalend\u0101ru.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Jums nav ties\u012bbu pievienot \u0161im kalend\u0101ram.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Jums nav ties\u012bbu pievienot notikumus \u0161im kalend\u0101ram.","You do not have the permissions to delete this event.":"Jums nav ties\u012bbu dz\u0113st \u0161o notikumu.","Busy":"Aiz\u0146emts","Public":"Publisks","Private":"Priv\u0101ts","Confidential":"Konfidenci\u0101ls","Does not repeat":"Neatk\u0101rtojas","Daily":"Katru dienu","Weekly":"Katru ned\u0113\u013cu","Every Weekday":"Katr\u0101 ned\u0113\u013cas dien\u0101","Bi-Weekly":"Katru otro ned\u0113\u013cu","Monthly":"Katru m\u0113nesi","Yearly":"Katru gadu","never":"nekad","by occurrences":"p\u0113c rei\u017eu skaita","by date":"l\u012bdz datumam","by monthday":"p\u0113c m\u0113ne\u0161a dienas","by weekday":"p\u0113c ned\u0113\u013cas dienas","events week of month":"notikuma m\u0113ne\u0161a ned\u0113\u013ca","first":"pirmais","second":"otrais","third":"tre\u0161ais","fourth":"ceturtais","fifth":"piektais","last":"p\u0113d\u0113jais","by events date":"p\u0113c notikumu datuma","by yearday(s)":"p\u0113c gada dienas(-\u0101m)","by weeknumber(s)":"p\u0113c ned\u0113\u013cas numura(-iem)","by day and month":"p\u0113c dienas un m\u0113ne\u0161a","Date":"Datums","Cal.":"Kal.","Week":"Ned\u0113\u013ca","Month":"M\u0113nesis","List":"Saraksts","Today":"\u0160odien","Settings":"Iestat\u012bjumi","Your calendars":"J\u016bsu kalend\u0101ri","CalDav Link":"CalDav saite","Share Calendar":"Dal\u012bties ar kalend\u0101ru","Download":"Lejupiel\u0101d\u0113t","Edit":"Redi\u0123\u0113t","Delete":"Dz\u0113st","New calendar":"Jauns kalend\u0101rs","Edit calendar":"Redi\u0123\u0113t kalend\u0101ru","Displayname":"Redzamais v\u0101rds","Active":"Akt\u012bvs","Calendar color":"Kalend\u0101ra kr\u0101sa","Save":"Saglab\u0101t","Submit":"Iesniegt","Cancel":"Atcelt","Edit an event":"Redi\u0123\u0113t notikumu","Export":"Eksport\u0113t","Eventinfo":"Notikuma info","Repeating":"Atk\u0101rtojas","Alarm":"Sign\u0101ls","Attendees":"Apmekl\u0113t\u0101ji","Share":"Dal\u012bties","Title of the Event":"Notikuma nosaukums","Category":"Kategorija","Separate categories with commas":"Atdal\u012bt kategorijas ar komatiem","Edit categories":"Redi\u0123\u0113t kategoriju","Access Class":"Pieejas klase","All Day Event":"Visas dienas notikums","From":"No","To":"L\u012bdz","Advanced options":"Papla\u0161in\u0101t\u0101s opcijas","Location":"Vieta","Location of the Event":"Notikuma vieta","Description":"Apraksts","Description of the Event":"Notikuma apraksts","Repeat":"Atk\u0101rtot","Advanced":"Papla\u0161in\u0101ti","Select weekdays":"Izv\u0113lieties ned\u0113\u013cas dienas","Select days":"Izv\u0113lieties dienas","and the events day of year.":"un notikuma gada dienu.","and the events day of month.":"un notikuma m\u0113ne\u0161a dienu.","Select months":"Izv\u0113lieties m\u0113ne\u0161us","Select weeks":"Izv\u0113lieties ned\u0113\u013cas","and the events week of year.":"un notikuma gada ned\u0113\u013cu.","Interval":"Interv\u0101ls","End":"Beigas","occurrences":"notikumu skaits","create a new calendar":"izveidot jaunu kalend\u0101ru","Import a calendar file":"Import\u0113t kalend\u0101ra datni","Please choose a calendar":"L\u016bdzu, izv\u0113lieties kalend\u0101ru","Name of new calendar":"Jaun\u0101 kalend\u0101ra nosaukums","Take an available name!":"Pa\u0146emiet pieejamu nosaukumu!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Kalend\u0101rs ar t\u0101du nosaukumu jau eksist\u0113. Ja tom\u0113r turpin\u0101siet, \u0161ie kalend\u0101ri tiks apvienoti.","Remove all events from the selected calendar":"Iz\u0146emt visus notikumus no izv\u0113l\u0113t\u0101 kalend\u0101ra","Import":"Import\u0113t","Close Dialog":"Aizv\u0113rt dialoglodzi\u0146u","Create a new event":"Izveidot jaunu notikumu","Share with:":"Dal\u012bties ar:","Shared with":"Dal\u012bt ar","Unshare":"P\u0101rtraukt dal\u012b\u0161anos","Nobody":"Neviens","Shared via calendar":"Koplietots caur kalend\u0101ru","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"PIEZ\u012aME \u2014 darb\u012bbas vai notikumi, kas koplietoti caur kalend\u0101ru ietekm\u0113s visa kalend\u0101ra koplieto\u0161anu.","View an event":"Skat\u012bt notikumu","No categories selected":"Nav izv\u0113l\u0113tu kategoriju","of":"no","at":" ","General":"Visp\u0101r\u012bg\u0101s","Timezone":"Laika josla","Update timezone automatically":"Autom\u0101tiski atjaunin\u0101t laika joslas","Time format":"Laika form\u0101ts","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"S\u0101kt ned\u0113\u013cu ar","Cache":"Ke\u0161atmi\u0146a","Clear cache for repeating events":"Att\u012br\u012bt ke\u0161atmi\u0146u no notikumiem, kas atk\u0101rtojas","URLs":"URL","Calendar CalDAV syncing addresses":"Kalend\u0101ra CalDAV sinhroniz\u0113\u0161anas adreses","more info":"vair\u0101k inform\u0101cijas","Primary address (Kontact et al)":"Prim\u0101r\u0101 adrese","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Las\u012bt tikai iCalendar saiti(-es)"},"pluralForm":""}