{"translations":{"No calendars found.":"Ingen kalendere funnet","No events found.":"Ingen hendelser funnet","Wrong calendar":"Feil kalender","You do not have the permissions to edit this event.":"Du har ikke tilgang til \u00e5 endre dette eventet","New Timezone:":"Ny tidssone:","Timezone changed":"Tidssone endret","Invalid request":"Ugyldig foresp\u00f8rsel","Calendar":"Kalender","Deletion failed":"Sletting feilet","user":"bruker","group":"gruppe","Editable":"Redigerbar","Sunday":"S\u00f8ndag","Monday":"Mandag","Tuesday":"Tirsdag","Wednesday":"Onsdag","Thursday":"Torsdag","Friday":"Fredag","Saturday":"L\u00f8rdag","Sun.":"S\u00f8.","Mon.":"Ma.","Tue.":"Ti.","Wed.":"On.","Thu.":"To.","Fri.":"Fr.","Sat.":"L\u00f8.","January":"Januar","February":"Februar","March":"Mars","April":"April","May":"Mai","June":"Juni","July":"Juli","August":"August","September":"September","October":"Oktober","November":"November","December":"Desember","Jan.":"Jan.","Feb.":"Feb.","Mar.":"Mar.","Apr.":"Apr.","May.":"Mai.","Jun.":"Jun.","Jul.":"Jul.","Aug.":"Aug.","Sep.":"Sep.","Oct.":"Okt.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Des.","All day":"Hele dagen ","New Calendar":"Ny kalender","Title":"Tittel","From Date":"Fra dato","From Time":"Fra tidspunkt","To Date":"Til dato","To Time":"Til tidspunkt","The event ends before it starts":"En hendelse kan ikke slutte f\u00f8r den har begynt.","There was a database fail":"Det oppstod en databasefeil.","Birthday":"Bursdag","Business":"Forretninger","Call":"Ring","Clients":"Kunder","Holidays":"Ferie","Ideas":"Ide\u00e9r","Journey":"Reise","Jubilee":"Jubileum","Meeting":"M\u00f8te","Other":"Annet","Personal":"ersonlig","Projects":"Prosjekter","Questions":"Sp\u00f8rsm\u00e5l","Work":"Arbeid","unnamed":"uten navn","You do not have the permissions to update this calendar.":"Du har ikke tilgang til \u00e5 oppdatere denne kalenderen","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Du har ikke tilgang til \u00e5 slette denne kalenderen","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Du har ikke tilgang til \u00e5 legge til noe i denne kalenderen","You do not have the permissions to delete this event.":"Du har ikke tilgang til \u00e5 slette dette eventet","Does not repeat":"Gjentas ikke","Daily":"Daglig","Weekly":"Ukentlig","Every Weekday":"Hver ukedag","Bi-Weekly":"Annenhver uke","Monthly":"M\u00e5nedlig","Yearly":"\u00c5rlig","never":"aldri","by occurrences":"etter hyppighet","by date":"etter dato","by monthday":"etter dag i m\u00e5ned","by weekday":"etter ukedag","events week of month":"begivenhetens uke denne m\u00e5neden","first":"f\u00f8rste","second":"andre","third":"tredje","fourth":"fjerde","fifth":"femte","last":"siste","by events date":"etter hendelsenes dato","by yearday(s)":"etter dag i \u00e5ret","by weeknumber(s)":"etter ukenummer\/-numre","by day and month":"etter dag og m\u00e5ned","Date":"Dato","Cal.":"Kal.","Week":"Uke","Month":"ned","List":"Liste","Today":"I dag","Settings":"Innstillinger","Your calendars":"Dine kalendere","CalDav Link":"CalDav-lenke","Share Calendar":"Del Kalender","Download":"Last ned","Edit":"Endre","Delete":"Slett","New calendar":"Ny kalender","Edit calendar":"Rediger kalender","Displayname":"Visningsnavn","Active":"Aktiv","Calendar color":"Kalenderfarge","Save":"Lagre","Submit":"Lagre","Cancel":"Avbryt","Edit an event":"Rediger en hendelse","Export":"Eksporter","Eventinfo":"Hendelsesinformasjon","Repeating":"Gjentas","Alarm":"Alarm","Attendees":"Deltakere","Share":"Del","Title of the Event":"Hendelsestittel","Category":"Kategori","Separate categories with commas":"Separer kategorier med komma","Edit categories":"Rediger kategorier","All Day Event":"Hele dagen-hendelse","From":"Fra","To":"Til","Advanced options":"Avanserte innstillinger","Location":"Sted","Location of the Event":"Hendelsessted","Description":"Beskrivelse","Description of the Event":"Hendelesebeskrivelse","Repeat":"Gjenta","Advanced":"Avansert","Select weekdays":"Velg ukedager","Select days":"Velg dager","and the events day of year.":"og hendelsenes dag i \u00e5ret.","and the events day of month.":"og hendelsenes dag i m\u00e5neden.","Select months":"Velg m\u00e5neder","Select weeks":"Velg uker","and the events week of year.":"og hendelsenes uke i \u00e5ret.","Interval":"Intervall","End":"Slutt","occurrences":"forekomster","create a new calendar":"Lag en ny kalender","Import a calendar file":"Importer en kalenderfil","Please choose a calendar":"Vennligst velg en kalender","Name of new calendar":"Navn p\u00e5 ny kalender:","Take an available name!":"Velg at tilgjengelig navn!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"En kalender med dette navnet finnes allerede. Hvis du velger \u00e5 fortsette vil disse kalenderene bli sl\u00e5tt sammen.","Remove all events from the selected calendar":"Fjern alle events fra valgt kalender","Import":"Importer","Close Dialog":"Lukk dialog","Create a new event":"Opprett en ny hendelse","Share with:":"Del med:","Shared with":"Delt med","Unshare":"Avslutt deling","Nobody":"Ingen","Shared via calendar":"Delt via kalender","View an event":"Se p\u00e5 hendelse","No categories selected":"Ingen kategorier valgt","General":"Generellt","Timezone":"Tidssone","Update timezone automatically":"Oppdater tidssone automatisk","24h":"24 t","12h":"12 t","Start week on":"Start uke p\u00e5","Cache":"Buffer","URLs":"URLs","more info":"mer info","Primary address (Kontact et al)":"Prim\u00e6r adresse (kontakt osv)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X"},"pluralForm":""}