{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Los calendi\u00e8rs son pas completament en <i>cache<\/i>","Everything seems to be completely cached":"Tot sembla completament en <i>cache<\/i>","No calendars found.":"Cap de calendi\u00e8r trobat.","No events found.":"Cap d'eveniment trobat.","Wrong calendar":"Calendi\u00e8r pas corr\u00e8cte","You do not have the permissions to edit this event.":"Sias pas perm\u00e9s d'editar aqueste eveniment.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Lo fichi\u00e8r contengu\u00e8t si\u00e1 pas d'eveniments o totes los eveniments son ja enregistrats dins ton calendi\u00e8r.","events has been saved in the new calendar":"eveniments que son estats enregistrats dins un calendi\u00e8r nov\u00e8l","Import failed":"Frac\u00e0s d'importacion","events has been saved in your calendar":"eveniments que son estats enregistrats dins lo calendi\u00e8r teu","New Timezone:":"Zona nov\u00e8la :","Timezone changed":"Zona cambiada","Invalid request":"Demanda invalida","Calendar":"Calendi\u00e8r","Deletion failed":"Frac\u00e0s d'escafatge","user":"usanci\u00e8r","group":"grop","Editable":"Editable","Shareable":"Partejador","Deletable":"Escafable","ddd":"jjj","ddd M\/d":"jjj M\/j","dddd M\/d":"jjjj M\/j","MMMM yyyy":"MMMM aaaa","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM j[ aaaa]{ '&#8212;'[ MMM] j aaaa}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Dimenge","Monday":"Diluns","Tuesday":"Dimar\u00e7","Wednesday":"Dimecres","Thursday":"Dij\u00f2us","Friday":"Divendres","Saturday":"Dissabte","Sun.":"Dim.","Mon.":"Luns.","Tue.":"Mar\u00e7.","Wed.":"Mec.","Thu.":"J\u00f2u.","Fri.":"Ven.","Sat.":"Sab.","January":"geni\u00e8r","February":"febri\u00e8r","March":"mar\u00e7","April":"abril","May":"mai","June":"junh","July":"julhet","August":"agost","September":"septembre","October":"octobre","November":"Novembre","December":"Decembre","Jan.":"Gen.","Feb.":"Feb.","Mar.":"Mar.","Apr.":"Abr.","May.":"Mai.","Jun.":"Jun.","Jul.":"Jul.","Aug.":"Ago.","Sep.":"Sep.","Oct.":"Oct.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dec.","All day":"Totes los jorns","New Calendar":"Calendi\u00e8r nov\u00e8l","Title":"T\u00edtol","From Date":"Dempu\u00e8i (data)","From Time":"Dempu\u00e8i (ora) ","To Date":"Cap a ~data~","To Time":"Cap a ~ora~","The event ends before it starts":"L'eveniment s'acaba avans sa debuta","There was a database fail":"I a agut un frac\u00e0s de basa de donadas","Birthday":"Anniversari","Business":"Afar","Call":"Crida","Clients":"Practica","Deliverer":"Liurason","Holidays":"Vacan\u00e7as","Ideas":"Id\u00e8as","Journey":"Viatge","Jubilee":"Jubileu","Meeting":"Encontra","Other":"Autres","Personal":"Personal","Projects":"Proj\u00e8ctes","Questions":"Questions","Work":"Trabalh","by":"per","unnamed":"pas nomenat","You do not have the permissions to update this calendar.":"Sias pas perm\u00e9s de metre a jorn aqueste calendi\u00e8r.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Sias pas perm\u00e9s d'escafar aqueste calendi\u00e8r.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Sias pas perm\u00e9s d'apondre a 'n aqueste calendi\u00e8r.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Sias pas perm\u00e9s d'apondre eveniments a 'n aqueste calendi\u00e8r.","You do not have the permissions to delete this event.":"Sias pas perm\u00e9s d'escafar aqueste eveniment.","Does not repeat":"Torna pas far","Daily":"Jornali\u00e8r","Weekly":"Setmani\u00e8r","Every Weekday":"Cada jorn de la setmana","Bi-Weekly":"Dos setmani\u00e8r","Monthly":"Mesadi\u00e8r","Yearly":"Annadi\u00e8r","never":"jamai","by occurrences":"per ocuren\u00e7as","by date":"per data","by monthday":"per jorn del mes","by weekday":"per jorn de setmana","events week of month":"eveniments setmani\u00e8rs del mes","first":"primi\u00e8r","second":"second","third":"tresen","fourth":"quatren","fifth":"cinquen","last":"darri\u00e8r","by events date":"per data d'eveniments","by yearday(s)":"per jorn(s) d'annada","by weeknumber(s)":"per numero(s) de setmana","by day and month":"per jorn e mes","Date":"Data","Cal.":"Cal.","Week":"Setmana","Month":"Mes","List":"Ti\u00e8ra","Today":"U\u00e8i","Settings":"Configuracion","Your calendars":"Los calendi\u00e8rs v\u00f2stres","CalDav Link":"Ligam CalDav","Share Calendar":"Parteja lo calendi\u00e8r","Download":"Avalcargar","Edit":"Editar","Delete":"Escafa","New calendar":"Calendi\u00e8r nov\u00e8l","Edit calendar":"Edita calendi\u00e8r","Displayname":"Nom afichat","Active":"Actiu","Calendar color":"Color de calendi\u00e8r","Save":"Enregistra","Submit":"Sosmetre","Cancel":"Anulla","Edit an event":"Edita un eveniment","Export":"Exporta","Eventinfo":"Eventinfo","Repeating":"Al tornar far","Alarm":"Alarma","Attendees":"Convidats","Share":"Parteja","Title of the Event":"T\u00edtol del eveniment","Category":"Categoria","Separate categories with commas":"Destria categorias amb virgulas","Edit categories":"Edita categorias","All Day Event":"Eveniment de cada jorn","From":"De","To":"Per","Advanced options":"Opcions avan\u00e7adas","Location":"Pla\u00e7a","Location of the Event":"Pla\u00e7a del eveniment","Description":"Descripcion","Description of the Event":"Descripcion del eveniment","Repeat":"Torna far","Advanced":"Avan\u00e7at","Select weekdays":"Selecciona los jorns de setmana","Select days":"Selecciona los jorns","and the events day of year.":"e los eveniments jornali\u00e8rs de l'annada.","and the events day of month.":"e los eveniments del mes.","Select months":"Selecciona los meses","Select weeks":"Selecciona las setmanas","and the events week of year.":"e los eveniments setmani\u00e8rs de l'annada.","Interval":"Interval","End":"Fin","occurrences":"ocurr\u00e9ncias","create a new calendar":"Crea un calendi\u00e8r  nov\u00e8l","Import a calendar file":"Importa un fichi\u00e8r calendi\u00e8r","Please choose a calendar":"Caus\u00eds un calendi\u00e8r, se te plai","Name of new calendar":"Nom del calendi\u00e8r nov\u00e8l","Take an available name!":"Pren-te un nom disponible !","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Ja un calendi\u00e8r amb lo meme nom exist\u00eds. Se contunha aqueles ser\u00e0n mesclats de tot biais.","Import":"Importa","Close Dialog":"Tampa lo dial\u00f2g","Create a new event":"Crea un eveniment n\u00f2u","Share with:":"Parteja amb :","Shared with":"Partejat amb :","Unshare":"Pas partejador","Nobody":"degun","Shared via calendar":"Partejat tras calendi\u00e8r","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"AV\u00cdS:  las actions suls eveniments partejats tras calendi\u00e8r cambiar\u00e0n los partatge  de calendi\u00e8r complet.","View an event":"Espiar un eveniment","No categories selected":"Cap de categorias seleccionadas","of":"de","at":"a","General":"General","Timezone":"Zona","Update timezone automatically":"Zona mesa a jorn automaticament","Time format":"Format de l'ora","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"La setmana comen\u00e7a lo","Cache":"Cache","Clear cache for repeating events":"Voida lo cache per los eveniments repetitius","URLs":"URLs","Calendar CalDAV syncing addresses":"Calendar CalDAV syncing addresses","more info":"mai d'entresenhes","Primary address (Kontact et al)":"Adrei\u00e7as primarias (Kontact et al)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Ligam(s) iCalendar en lectura sola"},"pluralForm":""}