{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Nem todos os calend\u00e1rios est\u00e3o completamente em cache.","Everything seems to be completely cached":"Parece que tudo foi cacheado","No calendars found.":"Nenhum calend\u00e1rio encontrado.","No events found.":"Nenhum evento encontrado.","Wrong calendar":"Calend\u00e1rio incorreto","You do not have the permissions to edit this event.":"Voc\u00ea n\u00e3o tem permiss\u00f5es para editar esse evento.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"O arquivo n\u00e3o continha nenhum evento ou todos os eventos j\u00e1 est\u00e3o guardados no seu calend\u00e1rio.","events has been saved in the new calendar":"os eventos foram salvos no novo calend\u00e1rio","Import failed":"Falha na importa\u00e7\u00e3o","events has been saved in your calendar":"os eventos foram salvos em seu calend\u00e1rio","New Timezone:":"Novo fuso hor\u00e1rio","Timezone changed":"Fuso hor\u00e1rio alterado","Invalid request":"Pedido inv\u00e1lido","Calendar":"Calend\u00e1rio","Deletion failed":"Remo\u00e7\u00e3o falhou","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ -[ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"usu\u00e1rio","group":"grupo","Editable":"Edit\u00e1vel","Shareable":"Compartilh\u00e1vel","Deletable":"Remov\u00edvel","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Domingo","Monday":"Segunda-feira","Tuesday":"Ter\u00e7a-feira","Wednesday":"Quarta-feira","Thursday":"Quinta-feira","Friday":"Sexta-feira","Saturday":"S\u00e1bado","Sun.":"Dom.","Mon.":"Seg.","Tue.":"Ter.","Wed.":"Qua.","Thu.":"Qui.","Fri.":"Sex.","Sat.":"S\u00e1b.","January":"Janeiro","February":"Fevereiro","March":"Mar\u00e7o","April":"Abril","May":"Maio","June":"Junho","July":"Julho","August":"Agosto","September":"Setembro","October":"Outubro","November":"Novembro","December":"Dezembro","Jan.":"Jan.","Feb.":"Fev.","Mar.":"Mar.","Apr.":"Abr.","May.":"Mai.","Jun.":"Jun.","Jul.":"Jul.","Aug.":"Ago.","Sep.":"Set.","Oct.":"Out.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dez.","All day":"Todo o dia","New Calendar":"Novo Calend\u00e1rio","Missing or invalid fields":"Campos faltando ou inv\u00e1lidos","Title":"T\u00edtulo","From Date":"Desde a Data","From Time":"Desde a Hora","To Date":"At\u00e9 a Data","To Time":"At\u00e9 a Hora","The event ends before it starts":"O evento termina antes de come\u00e7ar","There was a database fail":"Houve uma falha de banco de dados","Birthday":"Anivers\u00e1rio","Business":"Neg\u00f3cio","Call":"Chamada","Clients":"Clientes","Deliverer":"Entrega","Holidays":"Feriados","Ideas":"Id\u00e9ias","Journey":"Jornada","Jubilee":"Jubileu","Meeting":"Reuni\u00e3o","Other":"Outros","Personal":"Pessoal","Projects":"Projetos","Questions":"Perguntas","Work":"Trabalho","by":"por","unnamed":"sem nome","You do not have the permissions to update this calendar.":"Voc\u00ea n\u00e3o tem permiss\u00f5es para atualizar esse calend\u00e1rio.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Voc\u00ea n\u00e3o tem permiss\u00f5es para remover esse calend\u00e1rio.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Voc\u00ea n\u00e3o tem permiss\u00f5es para adicionar esse calend\u00e1rio.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Voc\u00ea n\u00e3o tem permiss\u00f5es para adicionar eventos nesse calend\u00e1rio.","You do not have the permissions to delete this event.":"Voc\u00ea n\u00e3o tem permiss\u00f5es para remover esse evento.","Busy":"Ocupado","Public":"P\u00fablico","Private":"Privado","Confidential":"Confidencial","Does not repeat":"N\u00e3o repetir","Daily":"Diariamente","Weekly":"Semanal","Every Weekday":"Cada dia da semana","Bi-Weekly":"De duas em duas semanas","Monthly":"Mensal","Yearly":"Anual","never":"nunca","by occurrences":"por ocorr\u00eancias","by date":"por data","by monthday":"por dia do m\u00eas","by weekday":"por dia da semana","events week of month":"semana do evento no m\u00eas","first":"primeiro","second":"segundo","third":"terceiro","fourth":"quarto","fifth":"quinto","last":"\u00faltimo","by events date":"eventos por data","by yearday(s)":"por dia(s) do ano","by weeknumber(s)":"por n\u00famero(s) da semana","by day and month":"por dia e m\u00eas","Date":"Data","Cal.":"Cal.","Week":"Semana","Month":"M\u00eas","List":"Lista","Today":"Hoje","Settings":"Ajustes","Your calendars":"Meus Calend\u00e1rios","CalDav Link":"Link para CalDav","Share Calendar":"Compartilhar Calend\u00e1rio","Download":"Baixar","Edit":"Editar","Delete":"Excluir","New calendar":"Novo calend\u00e1rio","Edit calendar":"Editar calend\u00e1rio","Displayname":"Mostrar Nome","Active":"Ativo","Calendar color":"Cor do Calend\u00e1rio","Save":"Salvar","Submit":"Submeter","Cancel":"Cancelar","Edit an event":"Editar um evento","Export":"Exportar","Eventinfo":"Info de Evento","Repeating":"Repetindo","Alarm":"Alarme","Attendees":"Participantes","Share":"Compartilhar","Title of the Event":"T\u00edtulo do evento","Category":"Categoria","Separate categories with commas":"Separe as categorias por v\u00edrgulas","Edit categories":"Editar categorias","Access Class":"Classe de Acesso","All Day Event":"Evento de dia inteiro","From":"De","To":"Para","Advanced options":"Op\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas","Location":"Local","Location of the Event":"Local do evento","Description":"Descri\u00e7\u00e3o","Description of the Event":"Descri\u00e7\u00e3o do Evento","Repeat":"Repetir","Advanced":"Avan\u00e7ado","Select weekdays":"Selecionar dias da semana","Select days":"Selecionar dias","and the events day of year.":"e o dia do evento no ano.","and the events day of month.":"e o dia do evento no m\u00eas.","Select months":"Selecionar meses","Select weeks":"Selecionar semanas","and the events week of year.":"e a semana do evento no ano.","Interval":"Intervalo","End":"Final","occurrences":"ocorr\u00eancias","create a new calendar":"criar um novo calend\u00e1rio","Import a calendar file":"Importar um arquivo de calend\u00e1rio","Please choose a calendar":"Escolha um calend\u00e1rio, por favor","Name of new calendar":"Nome do novo calend\u00e1rio","Take an available name!":"Use um nome dispon\u00edvel!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Um calend\u00e1rio com este nome j\u00e1 existe. Se de qualquer forma voc\u00ea continuar, estes calend\u00e1rios ser\u00e3o fundidos.","Remove all events from the selected calendar":"Remover todos os eventos do calend\u00e1rio selecionado","Import":"Importar","Close Dialog":"Fechar caixa de di\u00e1logo","Create a new event":"Criar um novo evento","Share with:":"Compartilhar com:","Shared with":"Compartilhado com","Unshare":"Descompartilhar","Nobody":"Ningu\u00e9m","Shared via calendar":"Compartilhado via calend\u00e1rio","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"NOTA: A\u00e7\u00f5es em eventos compartilhados via calend\u00e1rio afetar\u00e3o o compartilhamento do calend\u00e1rio inteiro.","View an event":"Visualizar evento","No categories selected":"Nenhuma categoria selecionada","of":"de","at":"para","General":"Geral","Timezone":"Fuso hor\u00e1rio","Update timezone automatically":"Atualizar fuso-hor\u00e1rio automaticamente","Time format":"Formato de tempo","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"Come\u00e7ar semana em","Cache":"Cache","Clear cache for repeating events":"Apagar cache para eventos cont\u00ednuos","URLs":"URLs","Calendar CalDAV syncing addresses":"Sincroniza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os do calend\u00e1rio CalDAV","more info":"mais informa\u00e7\u00f5es","Primary address (Kontact et al)":"Endere\u00e7o prim\u00e1rio (Kontact et al)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"iCalendar link(s) somente leitura"},"pluralForm":""}