{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Nem todos os calend\u00e1rios est\u00e3o completamente pr\u00e9-carregados","Everything seems to be completely cached":"Parece que tudo est\u00e1 completamente pr\u00e9-carregado","No calendars found.":"Nenhum calend\u00e1rio encontrado.","No events found.":"Nenhum evento encontrado.","Wrong calendar":"Calend\u00e1rio errado","You do not have the permissions to edit this event.":"N\u00e3o tem permiss\u00f5es para alterar este evento.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"O ficheiro n\u00e3o continha nenhuns eventos ou ent\u00e3o todos os eventos j\u00e1 estavam carregados no seu calend\u00e1rio","events has been saved in the new calendar":"Os eventos foram guardados no novo calend\u00e1rio","Import failed":"Falha na importa\u00e7\u00e3o","events has been saved in your calendar":"Os eventos foram guardados no seu calend\u00e1rio","New Timezone:":"Nova zona hor\u00e1ria","Timezone changed":"Zona hor\u00e1ria alterada","Invalid request":"Pedido inv\u00e1lido","Calendar":"Calend\u00e1rio","Deletion failed":"Erro ao apagar","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"utilizador","group":"grupo","Editable":"Edit\u00e1vel","Shareable":"Partilh\u00e1vel","Deletable":"Apag\u00e1vel","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Domingo","Monday":"Segunda","Tuesday":"Ter\u00e7a","Wednesday":"Quarta","Thursday":"Quinta","Friday":"Sexta","Saturday":"S\u00e1bado","Sun.":"Dom.","Mon.":"Seg.","Tue.":"ter.","Wed.":"Qua.","Thu.":"Qui.","Fri.":"Sex.","Sat.":"S\u00e1b.","January":"Janeiro","February":"Fevereiro","March":"Mar\u00e7o","April":"Abril","May":"Maio","June":"Junho","July":"Julho","August":"Agosto","September":"Setembro","October":"Outubro","November":"Novembro","December":"Dezembro","Jan.":"Jan.","Feb.":"Fev,","Mar.":"Mar.","Apr.":"Abr.","May.":"Mai.","Jun.":"Jun.","Jul.":"Jul.","Aug.":"Ago.","Sep.":"Set.","Oct.":"Out.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dez.","All day":"Todo o dia","New Calendar":"Novo Calend\u00e1rio","Missing or invalid fields":"Campos em falta, ou inv\u00e1lidos!","Title":"T\u00edtulo","From Date":"Da Data","From Time":"Da Hora","To Date":"Para Data","To Time":"Para Hora","The event ends before it starts":"O evento acaba antes de come\u00e7ar","There was a database fail":"Houve uma falha de base de dados","Birthday":"Anivers\u00e1rio","Business":"Neg\u00f3cio","Call":"Telefonar","Clients":"Clientes","Deliverer":"Entregar","Holidays":"F\u00e9rias","Ideas":"Ideias","Journey":"Jornada","Jubilee":"Jublieu","Meeting":"Reuni\u00e3o","Other":"Outro","Personal":"Pessoal","Projects":"Projectos","Questions":"Perguntas","Work":"Trabalho","by":"por","unnamed":"n\u00e3o definido","You do not have the permissions to update this calendar.":"N\u00e3o tem permiss\u00f5es para alterar este calend\u00e1rio.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"N\u00e3o tem permiss\u00f5es para apagar este calend\u00e1rio.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"N\u00e3o tem permiss\u00f5es para acrescentar a este calend\u00e1rio.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"N\u00e3o tem permiss\u00f5es para acrescentar eventos a este calend\u00e1rio.","You do not have the permissions to delete this event.":"N\u00e3o tem permiss\u00f5es para apagar este evento.","Busy":"Ocupado","Public":"P\u00fablico","Private":"Privado","Confidential":"Confidencial","Does not repeat":"N\u00e3o repete","Daily":"Di\u00e1rio","Weekly":"Semanal","Every Weekday":"Todos os dias da semana","Bi-Weekly":"Bi-semanal","Monthly":"Mensal","Yearly":"Anual","never":"nunca","by occurrences":"por ocorr\u00eancias","by date":"por data","by monthday":"por dia do m\u00eas","by weekday":"por dia da semana","events week of month":"Eventos da semana do m\u00eas","first":"primeiro","second":"segundo","third":"ter\u00e7eiro","fourth":"quarto","fifth":"quinto","last":"\u00faltimo","by events date":"por data de evento","by yearday(s)":"por dia(s) do ano","by weeknumber(s)":"por n\u00famero(s) da semana","by day and month":"por dia e m\u00eas","Date":"Data","Cal.":"Cal.","Week":"Semana","Month":"M\u00eas","List":"Lista","Today":"Hoje","Settings":"Configura\u00e7\u00f5es","Your calendars":"Os seus calend\u00e1rios","CalDav Link":"Endere\u00e7o CalDav","Share Calendar":"Partilhar calend\u00e1rio","Download":"Transferir","Edit":"Editar","Delete":"Apagar","New calendar":"Novo calend\u00e1rio","Edit calendar":"Editar calend\u00e1rio","Displayname":"Nome de exibi\u00e7\u00e3o","Active":"Activo","Calendar color":"Cor do calend\u00e1rio","Save":"Guardar","Submit":"Submeter","Cancel":"Cancelar","Edit an event":"Editar um evento","Export":"Exportar","Eventinfo":"Informa\u00e7\u00e3o do evento","Repeating":"Repeti\u00e7\u00e3o","Alarm":"Alarme","Attendees":"Participantes","Share":"Partilhar","Title of the Event":"T\u00edtulo do evento","Category":"Categoria","Separate categories with commas":"Separe categorias por virgulas","Edit categories":"Editar categorias","Access Class":"Classe de Acesso","All Day Event":"Evento de dia inteiro","From":"De","To":"Para","Advanced options":"Op\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas","Location":"Localiza\u00e7\u00e3o","Location of the Event":"Localiza\u00e7\u00e3o do evento","Description":"Descri\u00e7\u00e3o","Description of the Event":"Descri\u00e7\u00e3o do evento","Repeat":"Repetir","Advanced":"Avan\u00e7ado","Select weekdays":"Seleciona os dias da semana","Select days":"Seleciona os dias","and the events day of year.":"e o dia de eventos do ano.","and the events day of month.":"e o dia de eventos do m\u00eas.","Select months":"Selecciona os meses","Select weeks":"Selecciona as semanas","and the events week of year.":"e a semana de eventos do ano.","Interval":"Intervalo","End":"Fim","occurrences":"ocorr\u00eancias","create a new calendar":"criar novo calend\u00e1rio","Import a calendar file":"Importar um ficheiro de calend\u00e1rio","Please choose a calendar":"Escolha um calend\u00e1rio por favor","Name of new calendar":"Nome do novo calend\u00e1rio","Take an available name!":"Escolha um nome dispon\u00edvel!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"J\u00e1 existe um Calend\u00e1rio com esse nome. Se mesmo assim continuar, estes calend\u00e1rios ser\u00e3o fundidos.","Remove all events from the selected calendar":"Remover todos os eventos do calend\u00e1rio seleccionado","Import":"Importar","Close Dialog":"Fechar di\u00e1logo","Create a new event":"Criar novo evento","Share with:":"Partilhar com:","Shared with":"Partilhado com:","Unshare":"Deixar de partilhar","Nobody":"Ningu\u00e9m","Shared via calendar":"Partilhado via calend\u00e1rio","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"NOTA: Ac\u00e7\u00f5es ou eventos partilhados via calend\u00e1rio ir\u00e3o afectar toda a partilha de calend\u00e1rios","View an event":"Ver um evento","No categories selected":"Nenhuma categoria seleccionada","of":"de","at":"em","General":"Geral","Timezone":"Zona hor\u00e1ria","Update timezone automatically":"Actualizar automaticamente o fuso hor\u00e1rio","Time format":"Formato da hora","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"Come\u00e7ar semana em","Cache":"Mem\u00f3ria de pr\u00e9-carregamento","Clear cache for repeating events":"Limpar a mem\u00f3ria de pr\u00e9 carregamento para eventos recorrentes","URLs":"Endere\u00e7o(s) web","Calendar CalDAV syncing addresses":"Endere\u00e7os de sincroniza\u00e7\u00e3o de calend\u00e1rios CalDAV","more info":"mais informa\u00e7\u00e3o","Primary address (Kontact et al)":"Endere\u00e7o principal (Kontact et al.)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Liga\u00e7(\u00e3o\/\u00f5es) s\u00f3 de leitura do iCalendar"},"pluralForm":""}