{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Nu toate calendarele sunt salvate in cache","Everything seems to be completely cached":"Totul pare a fi salvat \u00een  cache","No calendars found.":"Nici un calendar g\u0103sit.","No events found.":"Nici un eveniment g\u0103sit.","Wrong calendar":"Calendar gre\u0219it","You do not have the permissions to edit this event.":"Nu ai permisiunile necesare pentru a edita acest eveniment.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Fi\u0219ierul nu con\u021binea nici nu eveniment sau toate evenimentele sunt deja salvate \u00een calendar.","events has been saved in the new calendar":"evenimentele au fost salvate \u00een noul calendar","Import failed":"importul a e\u0219uat","events has been saved in your calendar":"evenimentul a fost salvat \u00een calendar","New Timezone:":"Fus orar nou:","Timezone changed":"Fus orar schimbat","Invalid request":"Cerere eronat\u0103","Calendar":"Calendar","Deletion failed":"\u0218tergerea a e\u0219uat","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"utilizator","group":"grup","Editable":"Editabil","Shareable":"Partajabil","Deletable":"Se poate \u0219terge","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"LLL z[aaaa]{'&#8212;'[LLL] z aaaa}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Duminic\u0103","Monday":"Luni","Tuesday":"Mar\u021bi","Wednesday":"Miercuri","Thursday":"Joi","Friday":"Vineri","Saturday":"S\u00e2mb\u0103t\u0103","Sun.":"Dum.","Mon.":"Lun.","Tue.":"Mar.","Wed.":"Mie.","Thu.":"Joi","Fri.":"Vin.","Sat.":"S\u00e2m.","January":"Ianuarie","February":"Februarie","March":"Martie","April":"Aprilie","May":"Mai","June":"Iunie","July":"Iulie","August":"August","September":"Septembrie","October":"Octombrie","November":"Noiembrie","December":"Decembrie","Jan.":"Ian.","Feb.":"Feb.","Mar.":"Mar.","Apr.":"Apr.","May.":"Mai","Jun.":"Iun.","Jul.":"Iul.","Aug.":"Aug.","Sep.":"Sep.","Oct.":"Oct.","Nov.":"Noi.","Dec.":"Dec.","All day":"Toat\u0103 ziua","New Calendar":"Calendar nou","Missing or invalid fields":"Campuri necompletate sau invalide","Title":"Titlu","From Date":"\u00cencep\u00e2nd cu","From Time":"De la","To Date":"P\u00e2n\u0103 pe","To Time":"La","The event ends before it starts":"Evenimentul se termin\u0103 \u00eenainte s\u0103 \u00eenceap\u0103","There was a database fail":"A avut loc o eroare a bazei de date","Birthday":"Zi de na\u0219tere","Business":"Afaceri","Call":"Sun\u0103","Clients":"Clien\u021bi","Deliverer":"Curier","Holidays":"S\u0103rb\u0103tori","Ideas":"Idei","Journey":"C\u0103l\u0103torie","Jubilee":"Aniversare","Meeting":"\u00cent\u00e2lnire","Other":"Altele","Personal":"Personal","Projects":"Proiecte","Questions":"\u00centreb\u0103ri","Work":"Servici","by":"dup\u0103","unnamed":"f\u0103r\u0103 nume","You do not have the permissions to update this calendar.":"Nu ai permisiunile necesare pentru a actualiza acest calendar.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Nu ai permisiunile necesare pentru a a\u0219terge acest calendar.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Nu ai permisiuni pentru a face ad\u0103ugiri \u00een acest calendar.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Nu ai permisiunile necesare pentru a ad\u0103uga evenimente la acest calendar.","You do not have the permissions to delete this event.":"Nu ai permisiunile necesare pentru a \u0219terge acest eveniment.","Busy":"Ocupat","Public":"Public","Private":"Privat","Confidential":"Confidential","Does not repeat":"Nerepetabil","Daily":"Zilnic","Weekly":"S\u0103pt\u0103m\u00e2nal","Every Weekday":"\u00cen fiecare zii a s\u0103pt\u0103m\u00e2nii","Bi-Weekly":"La fiecare dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni","Monthly":"Lunar","Yearly":"Anual","never":"niciodat\u0103","by occurrences":"dup\u0103 repeti\u021bie","by date":"dup\u0103 dat\u0103","by monthday":"dup\u0103 ziua lunii","by weekday":"dup\u0103 ziua s\u0103pt\u0103m\u00e2nii","events week of month":"evenimentele s\u0103pt\u0103m\u00e2nii din luna","first":"primul","second":"al doilea","third":"al treilea","fourth":"al patrulea","fifth":"al cincilea","last":"ultimul","by events date":"dup\u0103 data evenimentului","by yearday(s)":"dup\u0103 ziua(zilele) anului","by weeknumber(s)":"dup\u0103 num\u0103rul s\u0103pt\u0103m\u00e2nii","by day and month":"dup\u0103 zi \u0219i lun\u0103","Date":"Data","Cal.":"Cal.","Week":"S\u0103pt\u0103m\u00e2na","Month":"Luna","List":"List\u0103","Today":"Ast\u0103zi","Settings":"Set\u0103ri","Your calendars":"Calendarele tale","CalDav Link":"Leg\u0103tur\u0103 CalDav","Share Calendar":"Partaja\u021bi calendarul","Download":"Descarc\u0103","Edit":"Modific\u0103","Delete":"\u0218terge","New calendar":"Calendar nou","Edit calendar":"Modific\u0103 calendarul","Displayname":"Nume afi\u0219at","Active":"Activ","Calendar color":"Culoarea calendarului","Save":"Salvez\u0103","Submit":"Trimite","Cancel":"Anuleaz\u0103","Edit an event":"Modific\u0103 un eveniment","Export":"Export\u0103","Eventinfo":"Informa\u021bii despre eveniment","Repeating":"Ciclic","Alarm":"Alarm\u0103","Attendees":"Participan\u021bi","Share":"Partajeaz\u0103","Title of the Event":"Numele evenimentului","Category":"Categorie","Separate categories with commas":"Separ\u0103 categoriile prin virgule","Edit categories":"Editeaz\u0103 categorii","Access Class":"Clasa de Acces","All Day Event":"Toat\u0103 ziua","From":"De la","To":"C\u0103tre","Advanced options":"Op\u021biuni avansate","Location":"Loca\u021bie","Location of the Event":"Loca\u021bia evenimentului","Description":"Descriere","Description of the Event":"Descrierea evenimentului","Repeat":"Repet\u0103","Advanced":"Avansat","Select weekdays":"Selecteaz\u0103 zilele s\u0103pt\u0103m\u00e2nii","Select days":"Selecteaz\u0103 zilele","and the events day of year.":"\u0219i evenimentele de zi cu zi ale anului.","and the events day of month.":"\u0219i evenimentele de zi cu zi ale lunii.","Select months":"Selecteaz\u0103 lunile","Select weeks":"Selecteaz\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2nile","and the events week of year.":"\u0219i evenimentele s\u0103pt\u0103m\u00e2nale ale anului.","Interval":"Interval","End":"Sf\u00e2r\u0219it","occurrences":"repeti\u021bii","create a new calendar":"creaz\u0103 un calendar nou","Import a calendar file":"Import\u0103 un calendar","Please choose a calendar":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 alege\u021bi un calendar","Name of new calendar":"Numele noului calendar","Take an available name!":"Alege\u021bi un nume disponibil!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Un calendar cu acest nume exist\u0103 deja. Dac\u0103 oricum ve\u021bi continua, aceste calendare vor fi fuzionate.","Remove all events from the selected calendar":"Sterge toate evenimentele selectate din calendar","Import":"Import\u0103","Close Dialog":"\u00cenchide","Create a new event":"Creaz\u0103 un eveniment nou","Share with:":"Partajeaz\u0103 cu:","Shared with":"Partajat cu:","Unshare":"Anuleaz\u0103 partajarea","Nobody":"Nimeni","Shared via calendar":"Partajat prin calendar","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"NOT\u0102: Ac\u021biunile asupra evenimentelor partajate prin calendar vor fi aplicate la partajarea intregului calendar.","View an event":"Vizualizeaz\u0103 un eveniment","No categories selected":"Nici o categorie selectat\u0103","of":"din","at":"la","General":"Generale","Timezone":"Fus orar","Update timezone automatically":"Actualiza\u021bi fusul orar automat","Time format":"Formatul timpului","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"\u00cencepe s\u0103pt\u0103m\u00e2na cu","Cache":"Cache","Clear cache for repeating events":"Cur\u0103\u021b\u0103 cache pentru evenimente repetate","URLs":"linkuri","Calendar CalDAV syncing addresses":"Adrese de sincronizare calendar CalDAV","more info":"mai multe informa\u021bii","Primary address (Kontact et al)":"Adresa primar\u0103 (Kontact et al)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Citeste numai linkuri iCalendar"},"pluralForm":""}