{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"V pam\u00e4ti nie s\u00fa \u00faplne ulo\u017een\u00e9 v\u0161etky kalend\u00e1re","Everything seems to be completely cached":"Zd\u00e1 sa, \u017ee je v\u0161etko \u00faplne ulo\u017een\u00e9 v pam\u00e4ti","No calendars found.":"Nena\u0161iel sa \u017eiadny kalend\u00e1r.","No events found.":"Nena\u0161la sa \u017eiadna udalos\u0165.","Wrong calendar":"Zl\u00fd kalend\u00e1r","You do not have the permissions to edit this event.":"Nem\u00e1te opr\u00e1vnenie pre \u00fapravu tejto udalosti.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"S\u00fabor neobsahoval \u017eiadne udalosti, alebo u\u017e s\u00fa v\u0161etky udalosti vo Va\u0161om kalend\u00e1ri.","events has been saved in the new calendar":"udalosti boli zap\u00edsan\u00e9 do nov\u00e9ho kalend\u00e1ra","Import failed":"Import zlyhal","events has been saved in your calendar":"udalosti boli zap\u00edsan\u00e9 do kalend\u00e1ra","New Timezone:":"Nov\u00e1 \u010dasov\u00e1 z\u00f3na:","Timezone changed":"\u010casov\u00e9 p\u00e1smo zmenen\u00e9","Invalid request":"Neplatn\u00e1 po\u017eiadavka","Calendar":"Kalend\u00e1r","Deletion failed":"Odstr\u00e1nenie zlyhalo","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"pou\u017e\u00edvate\u013e","group":"skupina","Editable":"Upravovate\u013en\u00e9","Shareable":"Zdie\u013eate\u013en\u00fd","Deletable":"Zmazate\u013en\u00fd","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"d. MMM[ yyyy]{ '&#8212;' d.[ MMM] yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Nede\u013ea","Monday":"Pondelok","Tuesday":"Utorok","Wednesday":"Streda","Thursday":"\u0160tvrtok","Friday":"Piatok","Saturday":"Sobota","Sun.":"Ned.","Mon.":"Pon.","Tue.":"Uto.","Wed.":"Str.","Thu.":"\u0160tv.","Fri.":"Pia.","Sat.":"Sob.","January":"Janu\u00e1r","February":"Febru\u00e1r","March":"Marec","April":"Apr\u00edl","May":"M\u00e1j","June":"J\u00fan","July":"J\u00fal","August":"August","September":"September","October":"Okt\u00f3ber","November":"November","December":"December","Jan.":"Jan.","Feb.":"Feb.","Mar.":"Mar.","Apr.":"Apr.","May.":"M\u00e1j.","Jun.":"J\u00fan.","Jul.":"J\u00fal.","Aug.":"Aug.","Sep.":"Sep.","Oct.":"Okt.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dec.","All day":"Cel\u00fd de\u0148","New Calendar":"Nov\u00fd kalend\u00e1r","Missing or invalid fields":"Ch\u00fdbaj\u00face alebo neplatn\u00e9 polia","Title":"Nadpis","From Date":"Od d\u00e1tumu","From Time":"Od \u010dasu","To Date":"Do d\u00e1tumu","To Time":"Do \u010dasu","The event ends before it starts":"Udalos\u0165 kon\u010d\u00ed e\u0161te pred t\u00fdm ne\u017e za\u010dne","There was a database fail":"Nastala chyba datab\u00e1zy","Birthday":"Narodeniny","Business":"Podnikanie","Call":"Hovor","Clients":"Klienti","Deliverer":"Doru\u010dovate\u013e","Holidays":"Pr\u00e1zdniny","Ideas":"N\u00e1pady","Journey":"Cesta","Jubilee":"Jubile\u00e1","Meeting":"Stretnutia","Other":"Ostatn\u00e9","Personal":"Osobn\u00e9","Projects":"Projekty","Questions":"Ot\u00e1zky","Work":"Pr\u00e1ca","by":"od","unnamed":"nepomenovan\u00fd","You do not have the permissions to update this calendar.":"Nem\u00e1te opr\u00e1vnenie pre vykonanie zmien v tomto kalend\u00e1ri.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Nem\u00e1te opr\u00e1vnenie pre odstr\u00e1nenie kalend\u00e1ra.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Nem\u00e1te opr\u00e1vnenie pre pridanie do tohto kalend\u00e1ra.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Nem\u00e1te opr\u00e1vnenie pre pridanie udalost\u00ed do tohto kalend\u00e1ra.","You do not have the permissions to delete this event.":"Nem\u00e1te opr\u00e1vnenie pre odstr\u00e1nenie tejto udalosti.","Busy":"Zanepr\u00e1zden\u00fd","Public":"Verejn\u00fd","Private":"S\u00fakromn\u00fd","Confidential":"Tajn\u00fd","Does not repeat":"Neopakova\u0165","Daily":"Denne","Weekly":"T\u00fd\u017edenne","Every Weekday":"Ka\u017ed\u00fd de\u0148 v t\u00fd\u017edni","Bi-Weekly":"Ka\u017ed\u00fd druh\u00fd t\u00fd\u017ede\u0148","Monthly":"Mesa\u010dne","Yearly":"Ro\u010dne","never":"nikdy","by occurrences":"pod\u013ea v\u00fdskytu","by date":"pod\u013ea d\u00e1tumu","by monthday":"pod\u013ea d\u0148a v mesiaci","by weekday":"pod\u013ea d\u0148a v t\u00fd\u017edni","events week of month":"t\u00fd\u017edenn\u00e9 udalosti v mesiaci","first":"prv\u00fd","second":"druh\u00fd","third":"tret\u00ed","fourth":"\u0161tvrt\u00fd","fifth":"piaty","last":"posledn\u00fd","by events date":"pod\u013ea d\u00e1tumu udalosti","by yearday(s)":"po d\u0148och","by weeknumber(s)":"pod\u013ea \u010d\u00edsel t\u00fd\u017ed\u0148ov","by day and month":"pod\u013ea d\u0148a a mesiaca","Date":"D\u00e1tum","Cal.":"Kal.","Week":"T\u00fd\u017ede\u0148","Month":"Mesiac","List":"Zoznam","Today":"Dnes","Settings":"Nastavenia","Your calendars":"Va\u0161e kalend\u00e1re","CalDav Link":"CalDav odkaz","Share Calendar":"Zdiela\u0165 kalend\u00e1r","Download":"Stiahnu\u0165","Edit":"Upravi\u0165","Delete":"Odstr\u00e1ni\u0165","New calendar":"Nov\u00fd kalend\u00e1r","Edit calendar":"Upravi\u0165 kalend\u00e1r","Displayname":"Zobrazen\u00e9 meno","Active":"Akt\u00edvne","Calendar color":"Farba kalend\u00e1ra","Save":"Ulo\u017ei\u0165","Submit":"Odosla\u0165","Cancel":"Zru\u0161i\u0165","Edit an event":"Upravi\u0165 udalos\u0165","Export":"Exportova\u0165","Eventinfo":"Inform\u00e1cie o udalosti","Repeating":"Opakovanie","Alarm":"Alarm","Attendees":"\u00da\u010dastn\u00edci","Share":"Zdiela\u0165","Title of the Event":"Nadpis udalosti","Category":"Kateg\u00f3ria","Separate categories with commas":"Kateg\u00f3rie oddelen\u00e9 \u010diarkami","Edit categories":"\u00daprava kateg\u00f3ri\u00ed","Access Class":"Pr\u00edstupov\u00e1 trieda","All Day Event":"Celodenn\u00e1 udalos\u0165","From":"Od","To":"Do","Advanced options":"Pokro\u010dil\u00e9 mo\u017enosti","Location":"Poloha","Location of the Event":"Poloha udalosti","Description":"Popis","Description of the Event":"Popis udalosti","Repeat":"Opakova\u0165","Advanced":"Pokro\u010dil\u00e9","Select weekdays":"Do \u010dasu","Select days":"Vybra\u0165 dni","and the events day of year.":"a denn\u00e9 udalosti v roku.","and the events day of month.":"a denn\u00e9 udalosti v mesiaci.","Select months":"Vybra\u0165 mesiace","Select weeks":"Vybra\u0165 t\u00fd\u017edne","and the events week of year.":"a t\u00fd\u017edenn\u00e9 udalosti v roku.","Interval":"Interval","End":"Koniec","occurrences":"v\u00fdskyty","create a new calendar":"vytvori\u0165 nov\u00fd kalend\u00e1r","Import a calendar file":"Importova\u0165 s\u00fabor kalend\u00e1ra","Please choose a calendar":"Vybra\u0165 si kalend\u00e1r","Name of new calendar":"Meno nov\u00e9ho kalend\u00e1ra","Take an available name!":"Vybra\u0165 existuj\u00face meno","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Kalend\u00e1r s rovnak\u00fdm n\u00e1zvom u\u017e existuje. Pokra\u010dovan\u00edm kalend\u00e1re spoj\u00edte.","Remove all events from the selected calendar":"Odstr\u00e1ni\u0165 v\u0161etky udalosti z vybran\u00e9ho kalend\u00e1ra","Import":"Importova\u0165","Close Dialog":"Zatvori\u0165 dial\u00f3g","Create a new event":"Vytvori\u0165 udalos\u0165","Share with:":"Zdie\u013ea\u0165 s:","Shared with":"Zdie\u013ean\u00fd s:","Unshare":"Nezdie\u013ea\u0165","Nobody":"Nikto","Shared via calendar":"Zdie\u013ean\u00e9 cez kalend\u00e1r","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"POZN\u00c1MKA: \u010cinnosti na udalostiach zdie\u013ean\u00fdch cez kalend\u00e1r bud\u00fa ma\u0165 vplyv na zdie\u013eanie cel\u00e9ho kalend\u00e1ra.","View an event":"Zobrazi\u0165 udalos\u0165","No categories selected":"\u017diadne vybrat\u00e9 kateg\u00f3rie","of":"z","at":"v","General":"V\u0161eobecn\u00e9","Timezone":"\u010casov\u00e1 z\u00f3na","Update timezone automatically":"Automaticky aktualizova\u0165 \u010dasov\u00fa z\u00f3nu","Time format":"Form\u00e1t \u010dasu","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"T\u00fd\u017ede\u0148 za\u010d\u00edna v ","Cache":"Vyrovn\u00e1vacia pam\u00e4\u0165","Clear cache for repeating events":"Vymaza\u0165 vyrovn\u00e1vaciu pam\u00e4\u0165 pre opakuj\u00face sa udalosti","URLs":"Odkazy URL","Calendar CalDAV syncing addresses":"Kalend\u00e1r CalDAV synchronizuje adresy","more info":"viac inform\u00e1ci\u00ed","Primary address (Kontact et al)":"Prim\u00e1rna adresa","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Odkazy na iCalendar (iba na \u010d\u00edtanie)"},"pluralForm":""}