{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"Alla kalendrar \u00e4r inte fullst\u00e4ndigt sparade i cache","Everything seems to be completely cached":"Allt verkar vara fullst\u00e4ndigt sparat i cache","No calendars found.":"Inga kalendrar funna","No events found.":"Inga h\u00e4ndelser funna.","Wrong calendar":"Fel kalender","You do not have the permissions to edit this event.":"Du har inte beh\u00f6righet att \u00e4ndra denna h\u00e4ndelse.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Filen inneh\u00f6ll inga h\u00e4ndelser eller s\u00e5 \u00e4r alla h\u00e4ndelser redan sparade i kalendern.","events has been saved in the new calendar":"h\u00e4ndelser har sparats i den nya kalendern","Import failed":"Misslyckad import","events has been saved in your calendar":"h\u00e4ndelse har sparats i din kalender","New Timezone:":"Ny tidszon:","Timezone changed":"Tidszon \u00e4ndrad","Invalid request":"Ogiltig beg\u00e4ran","Calendar":"Kalender","Deletion failed":"Raderingen misslyckades","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}","user":"Anv\u00e4ndare","group":"Grupp","Editable":"Redigerbar","Shareable":"Utdelningsbar","Deletable":"Raderbar","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"ddd, MMM d, yyyy","Sunday":"S\u00f6ndag","Monday":"M\u00e5ndag","Tuesday":"Tisdag","Wednesday":"Onsdag","Thursday":"Torsdag","Friday":"Fredag","Saturday":"L\u00f6rdag","Sun.":"S\u00f6n.","Mon.":"M\u00e5n.","Tue.":"Tis.","Wed.":"Ons.","Thu.":"Tor.","Fri.":"Fre.","Sat.":"L\u00f6r.","January":"Januari","February":"Februari","March":"Mars","April":"April","May":"Maj","June":"Juni","July":"Juli","August":"Augusti","September":"September","October":"Oktober","November":"November","December":"December","Jan.":"Jan.","Feb.":"Feb.","Mar.":"Mar.","Apr.":"Apr.","May.":"Maj.","Jun.":"Jun.","Jul.":"Jul.","Aug.":"Aug.","Sep.":"Sep.","Oct.":"Okt.","Nov.":"Nov.","Dec.":"Dec.","All day":"Hela dagen","New Calendar":"Ny kalender","Missing or invalid fields":"Saknade eller ogiltiga f\u00e4lt","Title":"Rubrik","From Date":"Fr\u00e5n datum","From Time":"Fr\u00e5n tid","To Date":"Till datum","To Time":"Till tid","The event ends before it starts":"H\u00e4ndelsen slutar innan den b\u00f6rjar","There was a database fail":"Det blev ett databasfel","Birthday":"F\u00f6delsedag","Business":"F\u00f6retag","Call":"Ringa","Clients":"Klienter","Deliverer":"Leverant\u00f6r","Holidays":"Semester","Ideas":"Id\u00e9er","Journey":"Resa","Jubilee":"Jubileum","Meeting":"M\u00f6te","Other":"Annat","Personal":"Personlig","Projects":"Projekt","Questions":"Fr\u00e5gor","Work":"Arbetet","by":"av","unnamed":"Namn saknas","You do not have the permissions to update this calendar.":"Du har inte beh\u00f6righet att \u00e4ndra denna kalender.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Du har inte beh\u00f6righet att radera denna kalender.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Du har inte beh\u00f6righet att l\u00e4gga till denna kalender.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Du har inte beh\u00f6righet att l\u00e4gga till h\u00e4ndelser till denna kalender.","You do not have the permissions to delete this event.":"Du har inte beh\u00f6righet att radera denna h\u00e4ndelse.","Busy":"Upptagen","Public":"Publik","Private":"Privat","Confidential":"Konfidentiell","Does not repeat":"Upprepas inte","Daily":"Dagligen","Weekly":"Varje vecka","Every Weekday":"Varje vardag","Bi-Weekly":"Varannan vecka","Monthly":"Varje m\u00e5nad","Yearly":"\u00c5rligen","never":"aldrig","by occurrences":"efter h\u00e4ndelser","by date":"efter datum","by monthday":"efter dag i m\u00e5naden","by weekday":"efter veckodag","events week of month":"h\u00e4ndelse vecka av m\u00e5nad","first":"f\u00f6rsta","second":"andra","third":"tredje","fourth":"fj\u00e4rde","fifth":"femte","last":"sist","by events date":"efter h\u00e4ndelsedatum","by yearday(s)":"efter \u00e5rsdag(ar)","by weeknumber(s)":"efter veckonummer","by day and month":"efter dag och m\u00e5nad","Date":"Datum","Cal.":"Kal.","Week":"Vecka","Month":"M\u00e5nad","List":"Lista","Today":"Idag","Settings":"Inst\u00e4llningar","Your calendars":"Dina kalendrar","CalDav Link":"CalDAV-l\u00e4nk","Share Calendar":"Dela kalender","Download":"Ladda ner","Edit":"Redigera","Delete":"Radera","New calendar":"Nya kalender","Edit calendar":"Redigera kalender","Displayname":"Visningsnamn","Active":"Aktiv","Calendar color":"Kalender-f\u00e4rg","Save":"Spara","Submit":"L\u00e4gg till","Cancel":"Avbryt","Edit an event":"Redigera en h\u00e4ndelse","Export":"Exportera","Eventinfo":"H\u00e4ndelseinfo","Repeating":"Repetera","Alarm":"Alarm","Attendees":"Deltagare","Share":"Dela","Title of the Event":"Rubrik f\u00f6r h\u00e4ndelsen","Category":"Kategori","Separate categories with commas":"Separera kategorier med komman","Edit categories":"Redigera kategorier","Access Class":"\u00c5tkomstklass","All Day Event":"Hela dagen","From":"Fr\u00e5n","To":"Till","Advanced options":"Avancerade alternativ","Location":"Plats","Location of the Event":"Platsen f\u00f6r h\u00e4ndelsen","Description":"Beskrivning","Description of the Event":"Beskrivning av h\u00e4ndelse","Repeat":"Upprepa","Advanced":"Avancerad","Select weekdays":"V\u00e4lj veckodagar","Select days":"V\u00e4lj dagar","and the events day of year.":"och h\u00e4ndelsedagen f\u00f6r \u00e5ret.","and the events day of month.":"och h\u00e4ndelsedagen f\u00f6r m\u00e5naden.","Select months":"V\u00e4lj m\u00e5nader","Select weeks":"V\u00e4lj veckor","and the events week of year.":"och h\u00e4ndelsevecka f\u00f6r \u00e5ret.","Interval":"Hur ofta","End":"Slut","occurrences":"H\u00e4ndelser","create a new calendar":"skapa en ny kalender","Import a calendar file":"Importera en kalenderfil","Please choose a calendar":"V\u00e4lj en kalender","Name of new calendar":"Namn p\u00e5 ny kalender","Take an available name!":"Ta ett ledigt namn!","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"En kalender med detta namn finns redan. Om du forts\u00e4tter \u00e4nd\u00e5 s\u00e5 kommer dessa kalendrar att sl\u00e5s samman.","Remove all events from the selected calendar":"Ta bort alla h\u00e4ndelser fr\u00e5n den valda kalendern","Import":"Importera","Close Dialog":"St\u00e4ng ","Create a new event":"Skapa en ny h\u00e4ndelse","Share with:":"Dela med:","Shared with":"Delad med","Unshare":"Sluta dela","Nobody":"Ingen","Shared via calendar":"Delad via kalender","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"NOTERA: \u00c5tg\u00e4rder p\u00e5 h\u00e4ndelser som delas via kalendern kommer att p\u00e5verka hela kalendern delning.","View an event":"Visa en h\u00e4ndelse","No categories selected":"Inga kategorier valda","of":"av","at":"p\u00e5","General":"Allm\u00e4nt","Timezone":"Tidszon","Update timezone automatically":"Uppdatera tidzon automatiskt","Time format":"Tidformat","24h":"24h","12h":"12h","Start week on":"Starta veckan p\u00e5","Cache":"Cache","Clear cache for repeating events":"T\u00f6m cache f\u00f6r upprepade h\u00e4ndelser","URLs":"URL:er","Calendar CalDAV syncing addresses":"Kalender CalDAV synkroniserar adresser","more info":"mer info","Primary address (Kontact et al)":"Primary address (Kontact et al)","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Read only iCalendar link(s)"},"pluralForm":""}