{"translations":{"Not all calendars are completely cached":"B\u00fct\u00fcn takvimler tamamen  \u00f6n belle\u011fe al\u0131nmad\u0131","Everything seems to be completely cached":"B\u00fct\u00fcn her\u015fey tamamen \u00f6n belle\u011fe al\u0131nm\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor","No calendars found.":"Takvim yok.","No events found.":"Etkinlik yok.","Wrong calendar":"Yanl\u0131\u015f takvim","You do not have the permissions to edit this event.":"Bu olay\u0131 d\u00fczeltme yetkisine sahip de\u011filsiniz.","The file contained either no events or all events are already saved in your calendar.":"Dosya ya hi\u00e7bir etkinlik i\u00e7ermiyor veya b\u00fct\u00fcn etkinlikler takviminizde zaten sakl\u0131.","events has been saved in the new calendar":"Etkinlikler yeni takvimde sakland\u0131","Import failed":"\u0130\u00e7eri aktarma ba\u015far\u0131s\u0131z oldu.","events has been saved in your calendar":"Etkinlikler takviminizde sakland\u0131","New Timezone:":"Yeni Zamandilimi:","Timezone changed":"Zaman dilimi de\u011fi\u015ftirildi","Invalid request":"Ge\u00e7ersiz istek","Calendar":"Takvim","Deletion failed":"Silme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu","ddd d MMMM[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}":"ggg g aaaa[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","ddd d MMMM[ yyyy] HH:mm{ - [ ddd d MMMM yyyy] HH:mm}":"ggg g aaaa[ yyyy]{ - [ddd d] MMMM yyyy}","user":"kullan\u0131c\u0131","group":"grup","Editable":"D\u00fczenlenebilir","Shareable":"Payla\u015f\u0131labilir","Deletable":"Silinebilir","ddd":"ddd","ddd M\/d":"ddd M\/d","dddd M\/d":"dddd M\/d","MMMM yyyy":"MMMM yyyy","MMM d[ yyyy]{ '&#8212;'[ MMM] d yyyy}":"AAA g[ yyyy]{ '&#8212;'[ AAA] g yyyy}","dddd, MMM d, yyyy":"dddd, MMM d, yyyy","Sunday":"Pazar","Monday":"Pazartesi","Tuesday":"Sal\u0131","Wednesday":"\u00c7ar\u015famba","Thursday":"Per\u015fembe","Friday":"Cuma","Saturday":"Cumartesi","Sun.":"Paz.","Mon.":"Pzt.","Tue.":"Sal.","Wed.":"\u00c7ar.","Thu.":"Per.","Fri.":"Cum.","Sat.":"Cmt.","January":"Ocak","February":"\u015eubat","March":"Mart","April":"Nisan","May":"May\u0131s","June":"Haziran","July":"Temmuz","August":"A\u011fustos","September":"Eyl\u00fcl","October":"Ekim","November":"Kas\u0131m","December":"Aral\u0131k","Jan.":"Oca.","Feb.":"\u015ebt.","Mar.":"Mar.","Apr.":"Nis","May.":"May.","Jun.":"Haz.","Jul.":"Tem.","Aug.":"Agu.","Sep.":"Eyl.","Oct.":"Eki.","Nov.":"Kas.","Dec.":"Ara.","All day":"T\u00fcm g\u00fcn","New Calendar":"Yeni Takvim","Missing or invalid fields":"Eksik veya ge\u00e7ersiz alan","Title":"Ba\u015fl\u0131k","From Date":"Bu Tarihten","From Time":"Bu Saatten","To Date":"Bu Tarihe","To Time":"Bu Saate","The event ends before it starts":"Olay ba\u015flamadan \u00f6nce bitiyor","There was a database fail":"Bir veritaban\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131\u011f\u0131 olu\u015ftu","Birthday":"Do\u011fum g\u00fcn\u00fc","Business":"\u0130\u015f","Call":"Arama","Clients":"M\u00fc\u015fteriler","Deliverer":"Teslimat\u00e7\u0131","Holidays":"Tatil g\u00fcnleri","Ideas":"Fikirler","Journey":"Seyahat","Jubilee":"Y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc","Meeting":"Toplant\u0131","Other":"Di\u011fer","Personal":"Ki\u015fisel","Projects":"Projeler","Questions":"Sorular","Work":"\u0130\u015f","by":"haz\u0131rlayan","unnamed":"isimsiz","You do not have the permissions to update this calendar.":"Bu takvimi g\u00fcncelleme yetkisine sahip de\u011filsiniz.","You do not have the permissions to delete this calendar.":"Bu takvimi silme yetkisine sahip de\u011filsiniz.","You do not have the permissions to add to this calendar.":"Bu takvime ekleme yetkisine sahip de\u011filsiniz.","You do not have the permissions to add events to this calendar.":"Bu takvime olay ekleme yetkisine sahip de\u011filsiniz.","You do not have the permissions to delete this event.":"Bu olay\u0131 silme yetkisine sahip de\u011filsiniz.","Busy":"Me\u015fgul","Public":"Halka a\u00e7\u0131k","Private":"\u00d6zel","Confidential":"Gizli","Does not repeat":"Tekrar etmiyor","Daily":"G\u00fcnl\u00fck","Weekly":"Haftal\u0131","Every Weekday":"Haftai\u00e7i Her g\u00fcn","Bi-Weekly":"\u0130ki haftada bir","Monthly":"Ayl\u0131k","Yearly":"Y\u0131ll\u0131","never":"asla","by occurrences":"s\u0131kl\u0131\u011fa g\u00f6re","by date":"tarihe g\u00f6re","by monthday":"ay g\u00fcnlerine g\u00f6re","by weekday":"hafta g\u00fcnlerine g\u00f6re","events week of month":"ay\u0131n etkinlikler haftas\u0131","first":"birinci","second":"ikinci","third":"\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc","fourth":"d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc","fifth":"be\u015finci","last":"sonuncu","by events date":"olay tarihine g\u00f6re","by yearday(s)":"y\u0131l g\u00fcn(ler)ine g\u00f6re","by weeknumber(s)":"hafta say\u0131(lar)\u0131na g\u00f6re","by day and month":"g\u00fcn ve aya g\u00f6re","Date":"Tarih","Cal.":"Takv.","Week":"Hafta","Month":"Ay","List":"Liste","Today":"Bug\u00fcn","Settings":"Ayarlar","Your calendars":"Takvimleriniz","CalDav Link":"CalDav Ba\u011flant\u0131s\u0131","Share Calendar":"Takvimi payla\u015f","Download":"\u0130ndir","Edit":"D\u00fczenle","Delete":"Sil","New calendar":"Yeni takvim","Edit calendar":"Takvimi d\u00fczenle","Displayname":"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ad\u0131","Active":"Aktif","Calendar color":"Takvim rengi","Save":"Kaydet","Submit":"G\u00f6nder","Cancel":"\u0130ptal","Edit an event":"Bir olay d\u00fczenle","Export":"D\u0131\u015fa aktar","Eventinfo":"Etkinlik bilgisi","Repeating":"Tekrarlama","Alarm":"Alarm","Attendees":"Kat\u0131lanlar","Share":"Payla\u015f","Title of the Event":"Olay\u0131n Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131","Category":"Kategori","Separate categories with commas":"Kategorileri virg\u00fclle ay\u0131r\u0131n","Edit categories":"Kategorileri d\u00fczenle","Access Class":"Eri\u015fim S\u0131n\u0131f\u0131","All Day Event":"T\u00fcm G\u00fcn Olay","From":"Kimden","To":"Kime","Advanced options":"Geli\u015fmi\u015f opsiyonlar","Location":"Konum","Location of the Event":"Olay\u0131n Konumu","Description":"A\u00e7\u0131klama","Description of the Event":"Olay\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131","Repeat":"Tekrar","Advanced":"Geli\u015fmi\u015f","Select weekdays":"Hafta g\u00fcnlerini se\u00e7in","Select days":"G\u00fcnleri se\u00e7in","and the events day of year.":"ve y\u0131l\u0131n etkinlikler g\u00fcn\u00fc.","and the events day of month.":"ve ay\u0131n etkinlikler g\u00fcn\u00fc.","Select months":"Aylar\u0131 se\u00e7","Select weeks":"Haftalar\u0131 se\u00e7","and the events week of year.":"ve y\u0131l\u0131n etkinkinlikler haftas\u0131.","Interval":"Aral\u0131k","End":"Son","occurrences":"olaylar","create a new calendar":"Yeni bir takvim olu\u015ftur","Import a calendar file":"Takvim dosyas\u0131n\u0131 i\u00e7eri aktar","Please choose a calendar":"L\u00fctfen takvim se\u00e7iniz","Name of new calendar":"Yeni takvimin ad\u0131","Take an available name!":"M\u00fcsait ismi al !","A Calendar with this name already exists. If you continue anyhow, these calendars will be merged.":"Bu isimde bir takvim zaten mevcut. Yine de devam ederseniz bu takvimler birle\u015ftirilecektir.","Remove all events from the selected calendar":"Se\u00e7ilen bir takvimden giri\u015fler\u0131 kald\u0131r","Import":"\u0130\u00e7e Al","Close Dialog":"Diyalogu kapat","Create a new event":"Yeni olay olu\u015ftur","Share with:":"Payla\u015f:","Shared with":"Payla\u015f","Unshare":"Payla\u015f\u0131lmayan","Nobody":"Hi\u00e7kimse","Shared via calendar":"Takvimle payla\u015f","NOTE: Actions on events shared via calendar will affect the entire calendar sharing.":"NOT: Takvimde payla\u015f\u0131lan etkinlikler \u00fczerindeki eylemler t\u00fcm takvim payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 etkileyecektir.","View an event":"Bir olay g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle","No categories selected":"Kategori se\u00e7ilmedi","of":"n\u0131n","at":"\u00fczerinde","General":"Genel","Timezone":"Zaman dilimi","Update timezone automatically":"Otomatik saatdilimi g\u00fcncelle","Time format":"Saat bi\u00e7imi","24h":"24s","12h":"12s","Start week on":"Haftaba\u015f\u0131","Cache":"\u00d6nbellek","Clear cache for repeating events":"Tekrar eden etkinlikler i\u00e7in \u00f6n belle\u011fi temizle.","URLs":"URL'ler","Calendar CalDAV syncing addresses":"CalDAV takvimi adresleri senkronize ediyor.","more info":"daha fazla bilgi","Primary address (Kontact et al)":"\u00d6ncelikli adres","iOS\/OS X":"iOS\/OS X","Read only iCalendar link(s)":"Sadece okunabilir iCalendar link(ler)i"},"pluralForm":""}